我想送養豹貓一隻 佢整到我聾咗

轉自on9谷：

Po主無問題
Po主食撚屎

貓撞郁個人咁大力

耳膜好易穿咋

養到6歲都捨得送人

但我記得耳膜有得自己修補番

貓係咁嫁啦跳跳扎, 自己冇為意就賴哂落隻貓度
食屎啦PO主

但係聾咗又真係會幾嬲下

但佢都係送養啫唔係棄養

比著我應該都會好撚嬲

嬲都好正常

見到貓狗grp有個留言：無扔佢出街已經算有良心

真係人之常情

屌！我呀媽係我細個成日用騰條打我
早知拎呀媽去送養

冇打鳩佢都算係咁啦

但係人同寵物嘅地位係咪真係可以相提並論？

咁隻貓又係唔係生到條女出黎養佢

On9

唔可以，但如果咁就要送養代表其實唔係咁重視隻寵物，一開始就唔應該養

整聾咗你喎，真係可以用咁樣定義佢唔重視？

估唔到連登同on9 group一樣口吻

寵物根本無意識 養果陣就要評估呢d風險，如果個主人小心d其實可以避免，台灣有人養鱷魚咬到隻手流晒血咪一樣咁鍚條鱷魚。

你覺得連登要有咩口吻

咁佢依家都係送俾人養啫，又唔係扔咗隻貓

養得豹貓唔係預咗佢體力過餘周圍跑跳衝撞

啱呀佢一早養電子貓咪算，養得有生命嘅預咗有風險。
狗都話可以train，貓就難啲。

咁咪話佢冇當過隻貓係屋企人咁重要囉，如果你個仔/女做錯野會唔會送佢去孤兒院？根本呢d風險一定有，唔應該係送養比人既理由。

貓真係唔識呢啲嘢，比著係我會嬲，但係一見到啲貓嗲你仲點會嬲得落。。加上養左6年，點捨得阿

拎貓同親人比
無同理心
無人關心過人
一見話想搵人領養就鬧左先
我自己有養貓狗 但唔會站道德高地
公審個永久失聰既人 不如幫隻貓搵下下個主人啦

上面黎左啦

係，就係太多人諗住貪得意就養，根本冇諗過責任後果

我養貓都預左會抓 咬傷
但無人會預聾 預盲 預殘障

呢點好認同，仲要養左咁多年，點都會知隻貓性格同行為喜好，主人自己唔留意走去怪寵物

點樣撞到聾左

咁條女真係好撚戇鳩 但假如佢真係冇吹水
佢又唔係棄養 幫隻貓搵到個好人家都好黎好去啦
貓呢D野邊個對佢好就痴邊個架啦
繼續養落去都唔講會唔會對隻貓懷仇在心 心理點都有陰影
人人價值觀都唔同 唔一定人人都會當隻貓係屋企人架喎

我而家就咁諗 都唔會因為咁拎比人
但到真係出事 我都唔知係咪真係做到
我平日當屋企貓狗好似仔女 佢地唔食野 精神差 真係擔心到喊
但自己幾錫自己既動物都好 唔可以一下套去一地度

我都有諗過呢個問題 的確會發生

咁你覺得有咩理由先可以將你咁重要嘅貓送養

貓好撚賤 垃圾物種

班愛貓撚正係戇鳩鳩，咁生仔係咪要預個仔好似周凱亮咁殺鳩自己兩公婆

算係咁
比我應該劏撚左佢

因為連登太多貓奴

處女膜都得啦

仲有道德塔利班

人都好撚賤 最撚賤種

on9少陣好冇你拎養貓同養鱷魚比？
會唔會有人領養隻貓之前會諗到會比佢搞到自己永久傷殘
我諗下次啲貓義工應該問埋領養人有冇養到會比隻貓殺死嘅覺悟先

你個名改得啱嫁啦

咁都唔嬲得?如果係個仔都可以趕佢出門口啦,而家仲幫佢搵領養

豹貓唔係家貓，惡好多又有野性，本身就未必適合做寵物
而且豹貓係受保護動物，管有要有牌，po主同接手嘅同漁護署解釋啦

好難想像隻貓點撚樣撞到佢聾
我覺得係隻貓失驚無神跳係佢身邊 嚇佢一嚇 自己對到入哂整穿

寵物撚會話係養果個問題
就好似apple有問題一定係用家問題一樣

隻貓整到佢聾，佢對住隻貓又怕諗起呢件事傷感情，咁佢送養好正常㗎喎

on9仔 試下你俾隻貓整盲咗睇下你會唔會咁講 垃撚圾 你唔係整親嗰個緊係可以企喺道德高地屌鳩人架喎

養貓要預左聾動物撚打嘴炮真係零舍戇鳩

你憑啲咩斷定po主係貪得意就養
如果隻貓唔係整聾你，而係整盲你，甚至整死咗你屋企人，你又係咪真係可以不離不棄

好細個傷口就得
撞穿咗除非你係那美星人啦

真係養緊既好多都溝左好多代
野性已經無乜
但活動量都仲好大 反應好快

做返流浪貓啦

無，完。

殺冇

唔係好明囉 連登係個體嚟？你應該直接批評你不滿講個番說話嘅個位人兄

即係好似我咁
估唔到你都咁戇鳩 同啲人一樣口吻

我修補返
不過只限小朋友可以

動物撚真係cls養貓預咗聾

由養果第一日開始就唔應該有送養既諗法, 送養個原因亦唔應該出現係隻貓身上, 因為你係主人就有負任, 如果主人覺得隻貓有問題又比第二個人養, 咁即係新主人都會面對同樣問題? 佢之後又再搵第三個養?
如果話有咩原因迫不得已要送養, 例如係屋企人有重病要貼身照顧導致照顧唔到隻貓之類

豹貓都唔養得
真係抵死

原來養得貓就要預左比人整聾

養左就盡量唔好送，除非生活突然差到餵飽佢都做唔到，或者要移民，唔想佢坐長途機/佢太大隻上唔到機

貓聽到好微秒既聲有興趣反應會好快
又見到有支野郁郁下
可以一野就撲埋左人度
一錯手成枝野就拮左入耳
立即有血 可能聽唔到野 對聲音好敏感
見嘈會想嘔頭暈
個人會無左平衡
唔係講玩

其實貓都可以train，只係養嗰條友識唔識咁解

有冇打到你聾
有都可以考慮下

應該撞到隻手一野插穿耳膜

po主正仆街，養得豹貓就預咗有唔同風險，咁就棄送養根本係人渣行為，一啲責任感都冇。

利申: 我每次溝女前都預咗會有帶綠帽之後火遮眼殺咗佢搞到俾人借刀立惡法搞到幾百萬人街頭抗爭咗成年之後再俾第個國家借刀搞到兩個超級大國開啟新冷戰最終引爆第三次世界大戰核爆人類滅亡嘅風險。

豹貓唔係家貓
佢個比較又真係無問題

屌 諗諗下 會唔會以為係支逗貓棒一野拍落去

你如果撩耳仔果陣自己一個係間房度, 隻貓會整到你?
咪撚ON9 LA, 隻貓會唔會知咁就整聾你而特登咁做AR

啱 養貓就預咗會聾㗎啦 咁都可以唔養 真係冇人性

永久傷殘同會好返既傷始終係唔同既

老實，上面講阿媽，就算阿媽整聾你，你都嬲啦⋯⋯

咁假設你有個小朋友而你屋企人依家又有重病要貼身照顧，你係咪會送咗個小朋友俾人

係 如果係你最愛既另一半 最愛既親人呢
係咪都會當無一回事

我覺得似唔想養，所以作故仔。如果係真，想送養都已經仁至義盡

搞到唔夠膽貓面前 了 耳屎

但根據條友講法你去到呢啲情況都唔會放棄自己仔女啦 點解要放棄隻動物

算啦 個世界太多人鐘意企高地數人不是
可能發生係佢身上隻貓已經俾佢掉鳩左落街

召喚動物塔莉班

咁如果隻貓真係咁癲要殺你全家, 咪帶去睇醫生係咪有咩病

點解一定要當隻貓係屋企人

你都唔差

係 最撚憎佢呢種人 唔係自己就緊係講乜都得 如果真係到佢就分分鍾隻貓已經死撚咗

利申貓奴
依家條友都已經聾左
冇掟佢出街而且為佢搵個好人家接手
算係咁wo
你鐘意隻貓但搞到咁
一定嬲 然後日日對住佢 點確保自己唔會傷害隻貓？
你好難確保有一日突然係街因為自己聽力而失意
返屋企就打尻隻貓 甚至殺貓

佢依家送養係理智既行為

大佬 無啦啦聾咗
咁就一世 俾你嬲唔嬲先

算啦 條女又唔係棄養 依家仲要聾咗
不過啲人應該都唔敢接曳貓啦

點解咁鍾意「用仔女整傷你會唔會送去孤兒院黎比」？

有幾個諗唔明嘅位

1. 人類真係可以同動物比？（眾生一定唔平等）
2. 人會長大會知道自己錯，但貓唔會

利申：鍾意貓但好憎班貓撚

係隻貓隔離用呢枝？咁就抵撚死啦我係貓都搞9你

自己唔小心係抵死 但都好慘 我撩耳屎都會鎖好門閂晒窗 好驚有咩突發事一下隊穿自己

咪就係cls 我養緊貓 我當佢係寵物咋

搵動物傳心師

意外整死養得豹貓預咗㗎啦

帶帽都唔會除系列

咁條女應該小心啲啦 明知隻貓咁活潑
不過咁都幾慘 隻貓又唔係特登 可能送走佢先冇咁嬲

都幾估唔到啲留言
正常十個九個會嬲,但我覺得責任一半半,
你了耳唔識搵個安靜既地方,自己養既仲要係豹貓,
就好似你食野自己含住支叉筷邊行咁,冇錯可能係其他野影響到你,但你自己本身都唔夠小心
anyways,呢啲真係萬中無一,個下諗起都覺得痛

打到聾
比人拉尻左
你去埋兒童院
你父母比人告尻左疏忽照顧兒童啦

致搖擺賓州，

你好，至少要有敬語，
並以會員編號決定下款，例如敬上及謹啟。
謝謝。

蒙古大撚沙勇新敬上

證明貓唔愛佢 冇當佢係屋企人

人養個隻已經係混左種
係家貓黎架
純種唔撚可以養架

上面講緊有風險同埋要預防, 睇你識唔識減低個風險姐, 冇人叫你特登係隻貓隔離撩耳比機會佢撞9你喎

應該因為po主on9攞硬嘢撩耳仔，俾隻貓撞到一嘢插穿咗入面個耳膜

咁係唔係要送老母去安老院 或者踢佢出去訓天橋底？
定如果個仔 整聾左你又送養或者踢佢去 孤兒院？

算鳩數吧啦 養個陣又唔評估風險
然後又唔教 出左事又棄養
唔係應該條路自己揀 仆街唔好喊架咩

btw 棄養死全家 屌你老母

痴撚線
邊有咁多如果
你唔好話咁窮買唔到層樓淨比貓住就唔好養貓？

點駁

唔奇 貓真係無辜 佢乜都唔知
但人整傷左就係傷左 永久傷殘呀
佢想搵過另一個人送養
我唔會咁做 但唔會尻尻個病人

所以照呢個邏輯隻貓應該俾人拉去愛協
佢主人已經好好

貓義工理想養貓環境

咁咪搵工人睇住細路, 唔會送養

上面班道德撚乜撚嘢應該評估風險
問心個句喇
你養貓個陣真係會評估到隻貓會有整聾你嘅風險？

貓撚最乞人憎嘅地方係 自己當自己係貓奴捧到隻貓上天 就老奉當全世界貓主都係咁

真 無諗到連登係咁
自以為偉大 但見到人受傷毫無惻隱

個d 唔係貓撚 係貓奴
CLM

Po主無問題、樓主食撚屎

班撚樣仲以為自己好撚偉大

我覺得兩睇
佢比隻猫整到失聰
一諗返到呢點
自己失控對隻貓都唔好
再加上個主人真係好難當冇事發生

真
班人咁有愛心咪領養左隻貓等佢離開個仆街主人囉
快啦

發生啲咁嘅事心入面真係會有好大條刺
最大愛嘅人或者可以前嫌不計
最差嘅人會直接趕出街
PO主本身係有責任感嘅人，先會幫佢搵主人，冇咩問題

你知道咩係責任同風險咪得

希望樓主可以復元得幾多得幾多

仔女可以搭飛機
仔女養唔起格硬養係害緊佢

啱呀
支持養寵物要考牌

人同畜生都分唔撚到

樓上用老母黎比喻仲好笑，乜家陣隻貓同你供書教學，日日煮飯比你食咩

係天下貓貓一樣貓都嘈左好耐

總有一班人會用如果係你個仔唔通你又棄養？

呢d垃圾比喻， 調轉如果係你個仔俾隻貓整聾你又會點做？

事主聾左，當然佢有責任，其他人只係不停攻擊佢
棄養呢點，聖人上身無論隻貓令到你斷手斷腳，都
要原諒隻貓，唔可以棄養，人同人結婚都可以離
婚，親生骨肉都可以斷絕關係。

事主理性咁幫隻貓善後。

對隻貓對事主都係最好既解決辦法。

貓主幾好脾氣，比我打撚柒左隻貓

又唔係就咁dum係街 都算係咁啦下話

養左六年 可能個心都鬆懈左掛
Dodo姐都講啦意外係意料之外
邊個估到 整聾左仲要比人話抵死 係你自己唔小心 幾冷血至會咁講

貓好大力嫁

因為佢地係貓撚
就算係狗撚一樣咁乞人憎
你甘願做隻貓奴才係你嘅事啦
就算我當寵物係屋企人
佢個地位都凌駕唔到真人

大把人排隊 名種貓

整聾隻耳都唔可以係原因

貓貓都在諗如何殺主人
呢隻好成功

鬧我做乜我轉貼咋喎

Agree
每次撩耳仔都會隔離左隻貓先
就係驚呢件事發生
仲覺得自己生人唔生膽
原來真係會發生

擺明個po主自己都有問題啦，當佢養左隻貓6年，無理由唔知隻貓個性格係點同埋會做d咩

最撚憎貓

呢個po主有棄養底, 有人起咗底
似係白卡鳩up, 話聾咗個理由未必係真
我估佢遲早比人扮約出嚟之後私了
貓group大撚把人忍咗佢好耐

我醫院做咁多年
一次都未聽人講過咁樣聾嘅病例
再者, 白撚痴先會用尖硬物自己撩耳
細個聽阿媽講就有呢d 事, 現實係無, 最多整傷

d貓奴好撚on9 ， 救命

好心屋企冇三千呎就唔好學人養貓啦

住得香港唔係預左冇自由

狗撚正常好多起碼唔會 主子主子～ 咁叫隻狗

假設睇病已經用咗好多錢 冇多餘嘅錢請工人 你會點樣？
利申: 純粹好奇
唔係咁多事都可以諗得咁理想

永久失聰都原諒應該要好大愛

的確係

問題應該係邊個會要佢老母

咪係 日見夜見 心有條刺
嬲起上黎打鳩佢仲衰啦

勁撚弱智 有堆人成日係度做埋啲膠嘢 po主唔直接棄養街頭真係已經好好人 覆你嗰條垃圾搞到一隻畜牲嘅地位仲高過個人啲人錫貓狗講笑咁講自己係奴才隻寵物係主子 但係真係估唔到竟然會有弱智催眠到自己咁真係以為佢係主，個人係奴好心你地啦 錫還錫 搞清楚係屋企嘅莊閒先啦

呢啲愛護動物撚有時同大愛左膠一樣咁黑人憎

你冇聽過就無

咁個主人就係因為呢個如果就搞到聾左嘛

最大問題係 你鍾意當你隻貓係屋企人 同枱食飯
間埋間房俾貓 日日街市買餸俾佢食 冇問題
但唔好套落人地到囉

咁點解養咗咁多年先畀佢整聾？

我心目中嘅排位：
貓主（正常人）>>>貓奴（愛貓如命但唔會迫其他人照做）>>>>>>>>>>>>>>>貓撚（全世界都要當貓係寶 唔愛貓唔當自己係貓的奴隸要上火刑架）

拍拖唔可以分手 結婚唔可以離婚
如果唔係就無評估過風險 係不負責
你追條女娶個女人返黎評估曬啦 點撚知兩個人會唔夾姐

未見過有人放豹貓出街跑

先不論件事係真定假，問題係有班貓撚真係聖人上身，我養四隻貓都無佢地咁痴線

呢個po有班垃圾貓奴同動物撚聖人上身 咁都可以屌事主 你班柒頭問心啦 如果你隻貓整盲你整聾你 你係咪可以繼續養佢呀 on9 人地冇打佢 冇掟佢落街已經算好架喇 屌晒你班垃圾偽善撚

講就屋企人 你食自助餐放題半島
隻貓就食最靚嘅 貓罐

第日個仔養到6歲整到我聾咗 送養

john wick咩咪撚on9啦
咩年代呀, 聾
再嚴重啲嘅意外都補得返啦
你無聽過咋哇?

隻耳都聾撚埋，又搵緊新主人仲未夠責任？

咁似比卡超講野既？出現得係果個範圍就要承擔風險

你同比卡超一樣都係定義左貓狗係一撚定冇錯，錯既一定係人。

好有幽默感

保佑d大愛撚比自己隻寵物搞到冚家鏟

意外好難講
一時冇為意就可以發生

成件事如果係真係悲劇
唔會怪貓亦唔會怪主人

咁真係佢唔小心喎
我撩耳仔自己都要好小心 唔會喺廳撩 驚比人整到
何況我屋企隻貓常日爬上我個身到
我一定會避開佢啦

閹鳩個屋企人

李家超：你出現得係現場就預左有風險

冇咩問題，唔好企係道德高地批判人地

條傻閪都潛咗水啦

想要

咁你諗下係咪隻貓要100%負責任, 如果係既, 即係隻貓有問題/有病LA, 咁唔係應該睇獸醫先咩

咁你都抵笠綠帽架
同條女咁多年 唔撚知佢係水性楊花咩
你養撚過貓未呀屌
你估到佢就唔撚係貓啦
你D口吻同個D養貓唔撚裝窗網
話養左隻貓六年 無唔會跳窗既仆街有咩分別
貓黎架 點撚樣估呀 用下腦啦

d 愛貓撚真係好鳩煩

養狗人士感覺冇貓撚咁痴線

條女我唔識唔知佢咩料
不過用尖硬物自己撩有咩問題？
依加有撩耳神器 支嘢有鏡頭可以自己撩

擺明係樓主白撚痴，借d意唔養

咁你咪嬲隻貓一世囉

真 照佢地講法動物突然發難 失控，所以唔覺意傷人甚至死亡，其實都唔應該人道毀滅 隻寵物根本無意識話特登要整親人咁都要人道毀滅真係無陰公
利申 支持動物平權大家都係生命 動物不應受到呢啲對待

又唔使考牌嘅
成日見啲人話寵物冇得教
實情就係當佢寶貝咁樣縱壞佢
之後同人講冇得教㗎係咁樣，戇鳩鳩

隻手流晒血可以好翻 聾左就係聾左
如果佢話比隻鱷魚食左隻手都咁鍚條鱷魚個比較就無問題啦

咪撚用呀痴線
好易整傷
宜家果啲係可以吸出嚟夾

所以老西都唔會養寵物畜牲始終係畜牲，有d咩你個人就係咁先

仲要有D貓都未撚養過

你真係on9，有早知冇乞醫啦，你又知佢係隻貓隔離撩耳？唔俾突襲？ 如果乜鳩都要預防，係咪訓覺要鎖起佢，廢事俾佢插盲隻眼？大把野都有風險啦，點預防得哂阿？ 你班終極左膠真係阻住地球轉

無人道毁滅都好比面

鬧po主既直頭白痴無腦 計我話 應該比埋另一邊耳佢整聾

根本以後望到隻貓都會諗起整聾過自己 有條刺

首先你唔好用人同貓比較啦
仲有我係有養貓，養左咁多年係會知隻貓想點同性格會點，你話係貓泥點樣估？ 咁證明你無養過貓啦，你估你自己養緊隻老虎咩

咁我相信冇晒錢既情況下又要養大養細咁會搵政府或者機構資助果類既, 同埋正常人都會買定保險做少少風險管理掛

企完貓既角度 你不如又企係人既角度諗下呀

狗要放岀街嘛
主人唔教狗 隻狗唔聽話 一個唔覺意整到其他人 唔好彩就要捉去人道毁滅加賠錢
養貓成世養喺屋企都得 是但養總之唔好岀事就得

算係咁啦 都搵人領養隻貓 仲想點？

貓撚都係傻鳩

你住隔離條友養狗就唔係咁講
嘈撚到閪咁

唔係乜都是非黑白可以講曬架
無人話隻貓錯撚曬呀
而家講緊送養呀 唔係送佢去死刑
夾唔到 傷已受
係咪唔可以分開呀 寵主關係仲嚴撚過婚姻制度

走失咗又俾人屌到開花

整到聾左wor
肯送俾人唔係虐待佢算係咁啦

我唔評論條女係真聾定扮

如果係真嘅咪就係因為嬲先送養佢囉
送養唔係棄養算係負責任喇

屌on9,邊撚有人養猫會預左比佢整聾，咁養狗係咪預左比人咬死呀

其實係
就算係屋企人整到你永久傷殘個心永遠有條刺

用你套邏輯炸
痴撚線 當自己馴獸師

豹貓係咪野性啲
攻擊性高 會咬傷人

送走佢咪好
費是日日對住又諗起件事，嬲起上黎陣間一野劏撚左佢黎食就大家都唔好

第一次聽出意外竟然要怪責個受害者下次都係唔好出街 出得街就預咗有可能突然有藥駕醉駕嘅痴線佬開車撞人廢事俾人話無評估過風險啦

要有專用工人先得家嘛 起碼都五個啦
一個負責鏟屎
一個負責陪玩
一個負責煮貓飯
一個負責梳毛
一個備用執頭執尾
屋企冇幾千呎請唔起工人都好意思養貓 根本同虐待動物冇分別

攞人同動物比真係好撚戇鳩
人地話送養隻貓，你就話送養個人
咁如果開post話帶隻貓去睇獸醫咪仆街
又比你屌話第日個仔病左帶佢睇獸醫呀

我諗起之前我隻啱啱黎嗰陣貓亂咁咬人 又抓人
嗰陣我真係成手成腳都係血痕
跟住我就會鬧佢 冷落佢 略懲小戒
跟住有啲愛貓撚話我暴力 叫我要用愛去感化佢
乜撚野？
佢咬完我我仲要好溫柔咁摸着佢同佢講：唔好咬啦
隻貓唔會知咬人或者抓人唔做得 仲可能會變本加厲

你無我經歷，唔該唔好企係一個高地話我暴力，又話我隻貓好慘又盛 始終同佢相處嗰個係我唔係你
Btw啱啱打完第三針 醫生話佢好健康好乖

睇完呢個post d痴撚線reply十分認同

係個case上講 唔需要太針對個品種
根本咩貓都可能咁做

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

我成日咁罰佢地

樓主坐得監, 野生動物

己報漁農署

其實你未READY養果陣真係唔養好過養 貓狗雖然冇鱷魚咁高風險, 但唔代表馴化左就唔會周圍跑跳亂抓GE

如果咁講 其實香港根本唔適合養動物
周圍都馬路 又嘈 又tg 屋企又細 又無花園
人都不適宜居住

好搞笑

又有新原因女朋友同你講細個養貓個處女膜唔覺意俾隻貓撞穿咗

Ho ball ching

上面講到 錯既係主人唔應該有耳仔

應該每日都寫定封遺書 唔岀街喺屋企都會有危險啦
食得飯就預咗哽死
用煤氣就預咗爆炸
煮得飯就預咗火燭
地下有雜物就預咗kick親
天花板有野就預咗會跌落嚟
有鄰居就預咗係痴線佬會斬你全家
冇病冇痛都預咗會猝死

襲撚左都唔俾嬲鳩隻貓

意外啊 隻貓撚有病啊 咪下下一有咩突發嘢就屈隻貓有病所以咁啦 賴睇醫生當無事啦 成個港共咁淨係識屈人有病叫人睇醫生

個主人挖耳屎唔識入廁所閂門自己一個人挖？

笑緊你班傻閪貓撚呀
乜都如果如果 養得貓就預咗會比佢整聾
撩耳仔果陣自己一個係間房度, 隻貓會整到你?

好大愛好型啊 幾時送你老母俾我屋企隻狗屌下？

人地放唔開，唔愛隻貓
轉送對人對貓都係好事黎喎

勁 所以我都係唔夠膽出街 我廢 無辦法預測所有風險 唯有唔出街 廢事出意外仲要俾人屌遲下可能自殺先得 係屋企都可能有意外發生

無呀
唔好住架
咁可以點 人都住到咁 貓可以點

咁意外又怪隻貓黎把撚咩, 如果覺得隻貓錯既一開始就唔好養寵物

不過政府或者機構其實都唔會幫到你咁多，如果諗住靠佢哋真係可以死得

同埋正常人買定保險？其實而家好多人都冇買保險，就算供嗰份可以claim睇醫生嘅錢，另外病人既保養品，你照顧佢期間開支，立立雜雜，都係一筆數，何況仲有個小朋友呢

都係嗰句，好多嘢唔係咁理想，因為屋企有過呢啲經歷，所以見到你個comment好大感慨

我明白....屋企隻仔都係鳩衝
對住空氣都衝來衝來

咁的確個po主係有責任，養左咁多年都唔知隻貓咁好動，佢了耳仔咁危險既事都唔識關埋門去做

如果你老母打到你耳摸穿左
好應該送你老母入冊

po主慘撚到 冇人關心佢聾咗 反而有批on9仔衝出嚟屌鳩po主送養

如果真係作文 咁都ok啊 佢都有幫手搵新主人 講真隻嘢同你真係有親咩 你愛隻寵物佢都未必真係咁愛你 有得食有得住咪得 當然有部分貓狗真係好有靈性

你都幾可悲, 要靠隻狗黎代勞

笑死 依家係邊個搭錯線 由頭到尾我有覆過你咩
呢段對話我淨係覆過兩個人
一個叫壞咗嘅炸雞
一個叫170女神
柒咗就柒啦

個心有條刺，不如送養仲好，廢事將來難相處

連登仔口吻 唔係出事就屌鳩你唔識野咩
即係太極忠師打輸比泰權 就話條友唔識太極
條友整完個蛋糕出嚟 一定有人屌話條友唔識整蛋糕
今次養貓 一定有人屌佢唔識養貓

你地有冇理過耳膜既感受？

咁意外係咪就等於無發生過呀
而家有人聾撚左呀 殘廢呀 你幾時又試下聾下呀
貓搬過屋都咁撚多野講
人成隻耳仔聾左但一個同理心都無
就係你呢種人
養貓養到喪左心 無撚曬同情心
至咁撚多人口叫養貓既人貓撚

宗師 泰拳 屌你

冇事就話all lives matter，有事就話佢根本冇意識
你擺定個龍門先再討論啦，究竟當佢係寵物，地位 < 人 or = 人?

豹貓原本就係野性, 雖然而家俾養嗰種混左家貓會馴化左少少
體型會比一般貓大隻, 野性始終未如一般家貓咁馴化
好耐之前有單新聞呀郭小姐養豹貓比隻貓抓到見骨
唔識養咁野性嘅動物真係辛苦自己同辛苦埋隻貓

其實真係建議就算係送都要俾啲識養嘅人, 唔係真係會害咗隻貓

咁如果我阿媽打聾我 我都唔會想要呢個阿媽

一係拉隻貓坐監
好好地同隻貓傾下先啦
一野就唔要正仆街

狗唔屌得你老母？你係咪虐待動物？

比我就一腳兜落隻死人貓個肚到

咁都冇怪隻貓
有陰影就係有陰影，唔夾就係唔夾

貓撚唔做保險佬真係浪費專才

po主好慘其實

我講緊你咪成鳩日將啲嘢賴落有病嗰度當無事啊仲有咩叫做覺得隻貓有錯一開始就唔好養？鬼知之後會發生咩事啊？

btw意外就唔怪得隻貓？咁講所有意外入面嘅主角都唔應該受懲罰乜乜公司意外唔好怪個員工做錯嘢燒咗間廠啦 乜咩車禍意外唔好判個司機刑啦 仲有乜乜意外整傷/整死人更加唔好人道毀滅隻動物啦，咁又得唔得啊

咪ON9啦，整傷人送養完全係人道，你真係平權平到痴左線
如果嚴重D，佢有心去攻擊人，直頭要人道毀滅添，送俾人都唔掂啦
唔係愛同唔愛佢既表現，而係要保障其他人安全為優先，2揀手永遠都係人>All，唔好偽善

你追post睇下佢地啲point就知點解要用呢樣嚟比較因為兩者都有異曲同工之妙

班動保撚不嬲動物凌駕人類

你睇清楚件事先講野LA, 無意識係講緊隻貓知唔知撞埋黎對主人會有永久聾既傷害AR 咁個主人撩緊耳果陣都應該知如果隻貓撞埋黎會危險掛

仲以為自己好撚有邏輯

貓真係一時時
巴打我冷靜D咁講
我有養貓 你都見過佢地痾屎之前會爆衝一輪
有時佢地真係好突發地無啦啦就傻左咁
我估隻貓可能比挖耳既聲刺激到
覺得好好玩 支野又郁郁下
就衝左埋去
唔係話隻貓有錯 有咁既意外係無人想
但意外發生左 個主人點大意都好
已經吃左惡果 聾左 講緊既係聾左 一邊耳仔永永遠遠都聽唔到野
佢有陰影 覺得同隻貓唔夾 擔心自己唔再適合養貓
決定送養
其實真係一個負責既決定
夾硬要佢留底隻貓 佢日日都聽唔到野
日日都諗起係隻貓無心令佢失去聽力
佢自己同隻貓都唔會有好既生活質素
點解係咁既情況下
大家只係講隻貓點樣
無諗過人既角度
無諗長遠少少
只係一味屌棄養
錫動物都可以錫得有同理心D
人類係好可惡好撚自私
我都中意動物多過人好多
但見到人殘已障 仲講話抵死無貓
話棄養死全家既個8嘗唔係變左最撚自私個種人
只係攬住自己個種清高 無關心過人地痛苦

根本班友選擇性失明，你話養貓有比貓抓或咬傷既風險,貓會撞跌野之類都叫合理。原來整聾自己係佢地眼中都係合理正常既風險 不停企係高德高地判批但又唔諗下現實環境！一家人為錢反面都成日有，兩兄弟打大交打到生死不相往還都唔出奇啦！當然，佢地大愛到屋企人借大耳窿走佬追佢數或者吸毒再導埋佢地都無所謂既咪佢地威囉，唔知佢地係咪同耶穌一樣，一把掌聲佢左面會叫你聲埋佢右邊個種人

隻貓係佢地成個世界嚟㗎啦 佢地根本目中無人冇係po主角度諗點解要咁樣做一味屌鳩個po主就啱㗎啦

我估巴打既意思因為你老母同狗無分別

呢個先係人講㗎嘛 責任不嬲5050 所以咁嬲情況下唔直接棄養+ 幫手搵新主人做好啲交接嘢其實根本就無問題 係上面有條弱智係度講連送養都唔撚得先俾人圍插

你舉例完全冇說服力
人地台灣有人咁做就 = 岩?
咁有人俾隻狗吠一下就掟佢落火山，咁佢又岩?
我本身都好鐘意小動物，但好怕人咁偽善

岩呀，你困自己入個籠度住養暴龍都唔怕意外就係意外架啦
況且po主唔想見到勾起傷心事有咩問題？送養又唔係遺棄/人道毀滅，唔通你養隻大狗唔小心壓到你個BB窒息，你仲會想日日對住隻狗咩？

講清楚d，係寵物凌駕人類

但你睇下個PO主D語氣完全係怪隻貓
如果係愛既就應該會覺得對唔住呢條生命

係佢地心中已經唔係貓=人
係貓>人啦

有耳仔仲養貓? 好心啦

有冇咁大力呀......

Po主先當咗自己係馴獸師呀！揀養最好動嘅貓，了耳仔又唔閂門先，一係覺得隻貓咁叻知佢做緊咩，一係就覺得隻貓識聽人話，叫佢唔埋黎就唔埋黎

睇唔起狗
又話當動物係親人既
一時一樣 好混亂呀嗚

哇 你真係ON9架喎
高地啲空氣清唔清新？

你話人同寵物地位唔可以相提並論 但又話要當隻貓係屋企人 即係點

我一腳踢曬落你個死人頭度呀
鼓吹虐貓
我屌你老母

真 希望樓主pin

啱啊係有人係度話連送養其實都係錯 唔應該送走佢先俾人圍

佢都係送俾人者
又無發洩落隻貓到

重視程度同地位對等問題

佢去得嗰度就預咗有風險

唔好棄養喇，整返聾隻貓打和咪算囉

真 條友智商應該無20

那美星人

邊撚係有「完全怪隻貓」
你咪撚咁痴線

你唔好話隻貓On9，無啦啦係人地側面沖埋去
其實根本冇話邊個岩邊個錯，我亦都覺得隻貓唔意識有咁既後果，只不過唔發生都發生左，不幸地依家人地要善後，送養的確係最好選擇
成班偽善撚沖出嚟話人地棄養，叻唔切，係咪覺得耳仔唔緊要?如果係眼呢?如果係手指腳指呢?

如果每個聾人都可以就冇聾人

痴撚線 動物塔利班 係都要格梗搵d野怪個主人
然後企係道德高地去公審 發洩自己平時積落嘅壓力
你呢d人有冇同情心架

養貓唔可以有耳屎

覺得佢怪隻貓錯多過自己錯, 如果唔係點會就送養隻貓而唔加句對唔住...

你連人地隻豹貓係混血都知
我點同你鬥

如果屋企人蓄意傷害你，你唔踢走佢? 留佢係度宵夜呀?
唔係蓄意，你都唔舒服啦，就算唔同佢來往都冇人會怪你

常有人誤解以為刺穿耳膜便等於失去聽覺，其實不然；耳膜本身有自我復原的能力。若受傷後使用滴耳藥水避免發炎，部分病人的耳膜約三個月時間便會自行痊癒。但是如果三個月後，耳膜的穿孔情況沒有改善時，便需要進行補耳膜手術

講真佢冇一腳踢死隻貓已經好好

你講呢句係真心弱智定真心無知

個大愛動物撚咪就係佢地咁比較都係跟返條友思維等佢易啲明

睇原 po 打字都知台灣人啦
唔好懶醒好無

班友痴上腦，永遠都將動物 > 人
養貓前應該要有宇宙大爆炸既心理準備，如果唔係就係養既人錯

豹貓無性架 唔同普通家貓 點解會揀呢隻貓養 真係自己攞黎

你唔好咁痴線啦
純種豹貓你想養都買唔到呀
唔撚係混種係點呀
有返D常識啦

你又知po主點諗
你又知佢冇覺得對隻貓有d愧疚？

佢同隻貓嘅恩怨情仇洗撚同你交代

咪痴線啦
意外既惡果主人食晒仲需要講對唔住??
你都有潛質做痴線貓撚

私了又誇張咗啦邊有人夠膽做 個個都係網上兇狠嘅姐

攞其他受傷嘅case但照養嘅例子比
同小粉紅一樣logic

我有時嬲撚到禁住佢係地下
係咁屌隻貓 聽到佢嗚嗚聲叫唔好
個心平靜咗先放手

俾隻貓整聾仲要同佢講對唔住
世界級

名種

大膽猜測之後會有人話你班人炒車之後一嘢推翻上面嘅討論話送養係錯其實件事真假基本上唔影響個討論 事實真係有班痴線佬過份錫寵物 仲要做道德塔利班

佢俾車撞到殘廢應該都會同司機講對唔住累到佢俾人釘牌

隻貓活潑跑跳關香港有無自由咩事

我有養唐貓都成日比佢kick親
本身貓就周圍跑跳又無聲無息 何況豹貓動作反應更快
唔好話貓啦 本身撩耳仔都算危險動作
飼主無留意周圍環境 意外發生好出奇

煲咗佢啦

比卡超都識上連登

知你低能 又要道德撚上身
我幫你search埋啦
正常人家養緊既一定一定係混左種架
好純個種要拎牌打晶片架
唔可以亂送養送生
你有D腦有D常識再發表高見啦
企高地企到空氣薄弱呀

即係你都認為寵物係比較低等既屋企人 同人唔係同等

痴撚線
連登左膠多到
#blacklivematters

利申 有養 但如果同樣事情發生係我身上
我都未必接受到 所以唔會怪po主

G持特別係上面條友有咁金得咁金 希望佢事前做好曬所有風險評估啦 如果唔係之後會俾人屌

樓主好撚煩 正反意見都要即刻駁嘴

你老母就無性
唔識就上網查 咪9up

家陣po主掉撚咗隻貓落街咩？
嬲到送俾人都要你班傻鳩過問？

條友的確係on9，貓點鳩知你了緊耳仔唔好撞到你

但係人on9同送唔送走隻貓又冇衝突，就算冇任何理由一樣可以送比人，佢唔係不負責任就咁放隻貓落公園或者spca門口，而係搵過個有心養嘅人喎

呢個正
串到班大愛撚應一應

保持 post 熱度

出街會俾人點錯相打一獲，又會俾車撞死，一個人活一日要做幾多你地口中既"事前風險評估"? 養一隻貓要計算佢全天候360度冇死角有機會傷害自己以及第三者既或然率? 計得掂有晒準備先好養? are u fucking kidding me? 根本唔可能準備咁足 life goes on，有事先要諗計解決，送養對大家損傷減至最低，理性角度係最好，如果你感性角度出發就唔洗再討論

俾D 黑色幽默

話送隻貓出去俾人養都有問題個班大愛撚
我屌你老母 再希望你屋企啲貓狗撞撚死你

你又知人地個心冇對唔住? 送走佢 = 冇責任?
冇責任既做法做左都唔會有人知，佢咁樣公開送養即係同時俾大眾監督緊佢，仲未夠?

有冇咁岩呀

樓上大部分人咩事？
首先隻貓唔撚知你做緊乜 佢過黎搵你掂你 係平時normal practice 姐係係日常習慣 唔係你無撩耳果時 走過黎整你就叫kawaii 到最尾整到你就棄養？
跟本係個人責任問題 自己無預測就話9隻貓？
養左6年都可以俾人 真係愛寵物點撚樣嬲得落隻貓 cls
嬲自己on9好過啦

如果屋企人整到我殘障，我會報狗拉佢

唔係咩? 送養都無咩野

比我一定嬲撚到打死隻貓
利申 冇養

比著我應該嬲到想殺..SOR 唔係大愛撚

咁你試吓聾囉

班友話貓要再適應新環境會驚驚
貓貓會茶飯不思會有精神病

計我話隻貓醒嘅就唔會搞成咁
做貓做到咁真係抵撚死

我會整返聾隻貓

你呢d貓撚真係好痴線

屌，真係太撚on9，完全係主觀睇法，一味係背後猜度人地完全冇合理推斷同證據，咩都你覺得你認為

其實係送養唔係賣比人咪算好
對人咁撚高要求
第時比狗咬記得乖乖地比佢咬
傷到隻狗少少就要切腹賠罪
利申愛動物

dum落街啦屌

吓，我無唔支持佢送隻貓出去喎

你班傻鳩有問題多d
件事本身就純屬不幸
一定要搵一邊出離話佢有責任既咩
咁而家主人單純覺得有心理陰影唔想日日對住隻貓有咩問題？
棄乜鳩野養
家下人地掉隻貓落街咩？

寧願認自己賤種你又真係嘅

咁都無打算虐待都算係咁啦 大愛撚仲想點呀

送養起碼唔係丟佢出街棄養吖

好在佢應該唔會有細路

去郊外放生佢算

見到都想嘔

見到個post都覺得耳仔痛

係嬲既，但養得動物預左，你估佢智商同人一樣咩，做d唔可以比搔擾既野例如個on9主人刮耳屎或者剪指甲腳甲就哩埋做啦，我自己養左一堆貓好多年，做危險野果陣一定趕堆貓出房/廳

我隻貓成日食乾糧 我想佢食好少少 可唔可以捐啲錢畀我

衰on9 不過都算係咁 盡番個主人責任
但一定唔係咩好中意貓嘅人 養寵物前請三思

睇完個post隻耳好撚痛

係咪用呢隻採耳棒？如果係就怪自己on9吧

大愛撚：睇完個post隻貓好痛

話唔嬲個啲養黎撞下自己耳膜囉

都唔緊要
因為係人地既眼耳口鼻

好撚恐怖 嗰堆極端貓撚

總次係佢地眼中比人就係唔岩，佢地唔會理你背後咩原因咩苦衷
你就算唔俾人，但唔夠愛佢都係有罪，而且佢地既判斷你唔可以質疑
仲獨裁過共產黨

係囉！竟然冇人覺得主人做危險野應該關門？
咁係廚房斬雞開火都俾寵物入去咩？

即刻一個負評 好嬲好嬲

D貓撚仲恐怖過共產黨

係人都知豹貓呢個品種 溝淡左幾代 啲攻擊性都仲係好犀利 抓人可以見骨 但都仲係好多人當家貓養

fair

咁客觀睇法咪講左寵物無意識同埋風險評估, 主觀就係佢要送養但係唔覺得自己對唔住養左6年既寵物

其實你個人就咁企喺到已經有俾隻貓整盲嘅風險

兩個啦
我雖然唔撚中意貓撚
但都好撚憎人話動物係賤種

根本好多時自己要負責任，小心d或者關門做危險動作就冇事
如果屋企有bb仔佢一樣亂衝手賤亂拍野，到時又丟左個bb？

一個人格問題
一個價值觀問題

貓本身都閪閪地
仲要玩豹貓。

係囉！貓貓好可憐囉，貓係永遠唔會錯的，仆街主人食屎啦，先聾隻耳就送人

咁呢樣應該既 養咩之前都要有責任心 有考量 唔應該養養下先棄養

但我始終覺得養豹貓既人好on9 好多都無能力養 又走去養

其實溝左既叫孟加拉豹貓 真係家貓黎
但的確會比一般貓有活力 需要空間
請大家唔好針對孟加拉豹貓呢種品種
佢地唔撚係豹貓 除左身上既豹紋外
佢地既體積大小 外表 大多數爪力都係同唐貓相似

我覺得佢肯做到哩一步 開post問人已經算係咁
唔係直接扔低佢係街

大佬呀 活生生既人整聾你 你都怨同憎佢一世啦
仲要佢繼續對住隻貓 等陣佢嬲嬲地虐待佢仲慘啦

d貓撚真係痴線 養隻貓都要做風險評估 要有比佢整到殘廢既覺悟先養得
遲下洗唔洗做埋壓力測試

咁佢係低估左撩耳屎既風險喎, 你細個呀媽都話撩耳屎唔好周圍郁, 廚房危險唔好亂入LA

成班資料都唔搵只係識負皮我

你睇人打幾隻字都知道幾多野喎，你唔去埃及考古真係晒Q左
你咪又係9up當秘笈，你又知人地冇覺得對佢唔住，咁係咪有覺得對佢唔住，你地個心又舒服D?
一味係度諗事前要點要點? 咁依家件事就發生左，除左送養你咪一樣覺得冇計，所以先要針住人地點解事前唔教好D姐

貓撚，餵開街貓差唔多兩年半
如果同我熟嘅街貓整到我傷殘，我都應該唔會再餵嗰一隻

佢係有錯呀，咁係咪就代表唔可以送隻貓俾人？

見到啲大愛癌我就諗起不二雄短篇集入面個其中一個故仔
主角到最後老婆都俾人扑緊仲叫人唔好阻住佢地
同人講新生命正在誕生
希望上面班人係身體力行乜都包容唔係得把口 9up

其實我訓教比貓爪捐過眼角同眼球
睇左眼科成個月 好在只係小傷
但我無怪隻貓 佢無心
但一樣同情比貓整聾既人
佢仲慘過我 我好得返佢好唔返
醫生都有建議過我養寵物要困籠
如果真係講風險評估 養貓連房都唔可以比貓入
最好困籠
但咁樣真係好D咩
意外無人想 係不幸
隻貓送養至會得到好既生活 唔明班人套自己落去做乜撚

有冇睇過死神來了? 你知唔知一個人身邊有幾多危險?
你想避? 冇得避，一係提前自己解決自己囉

用人同貓比

就算個仔就算一時發嬲打傷老母都唔會棄
寵物有寵物應得嘅價值位，呢個世界唔係萬物平等

佢前世應該係專搞文字獄個啲仆街黎

你估處女膜咩

見到都覺得痛

你估佢地俾貓人唔會做咩，只不過唔係講數字係講感覺，總之佢地既判斷就係大撚晒

因為重點唔係呢樣野

我一定插返它的耳

講真
俾著我都可能會送養
又唔係棄養

成支野插入耳

等我大愛mode代答啦，咁你唔再餵咪唔夠愛佢囉，你應該要繼續餵，仲要俾佢繼續傷害你，餵左兩年半都有感情，隨隨便便就話唔餵，你仲係人嚟既

不如咁問 如果你屋企有個老人家插住喉，隻貓入左黎玩，唔小心整甩左條喉，你屋企人死左。
咁會唔會仲繼續養，定送比人。

我唸不聾左
我會日日 torture隻貓等佢生不如

大愛：咁你都唔係真心愛貓姐
你都無當佢地親人 當初餵街貓就要負責任
你自己唔小心 去怪隻乜都唔知既貓
你殘障你真係抵死架 隻貓無人餵會餓死架

聾唔一定全部係耳膜有事嘅Ching

佢地唔會答你呢個問題，因為正正擊中佢地既弱點，就係人同其他物種既地位問題

唔好做尼D假設,
因為你問嘅人
又唔係佢哋聾
又唔係佢家人畀人甩喉
佢哋會叫你人愛貓
要自己負責任

班貓撚個生命入面得貓 撚有女咩

啲貓奴同美國啲BLM甚至藍絲口吻一模一樣

自己都好愛貓 ，同一主題 港台兩地 評論差異超大 台灣人都理解點解送養 香港呢邊個個聖人上身 貓就是絕對 送養就是你錯， 永久性失聰呀 你估俾貓抓傷咁簡單， 佢又唔是棄養 已經幫貓搵新主人啦 。

等睇聖人話貓唔知做錯

都明白嘅 仲要6歲應該養左好耐 仲咁玩9自己

困撚住佢樓上班貓撚咪屌你虐貓囉

同埋有個點係
就算被整傷既人唔仲意
但屋企既人未必可以接受
就好似隻貓整既係你最寶貝既人
你都會對隻貓冷淡
與其隻貓比大家咁樣對待
點解唔可以送養
想逼死個人定逼死隻貓
為左大愛就乜撚都鬧
有無諗過自私既係你班仆街

呢個Po睇到好多弱智仔沖出黎做第一個愛貓撚
以為會搏到好多認同

你係結果論，養得就要無視任何代價，否則就唔應該養

但事實係世界上冇結果論，你追條女追到手唔會係完全無視代價，當代價到一定程度就會放棄會分手，代價唔係你付出你就企道德高地真心on9

送養唔係棄養已經係超級負責任既表現

接受下意見，唔好同香港政府一樣咁撚on9好唔好？正確與否唔係根據你個人愛好或價值觀，而係社會道德
社會從來唔應該要求人做好人，只需要人唔做壞人
你鍾意做好人同你要求所有人做好人，就係聖母同聖母婊既區別

彈出彈入
人地有事就係唔當隻貓係親人
自己有事就唔同講法
無切膚之痛嘛 人性就係咁

係，唔知點解咁多人負皮，耳膜破損幾個月就可以復原。

就算自行修復唔曬，都可以做手術修復，除非真係插到好入連中耳內耳都破壞。

但條友因為自己戇鳩就棄養貓貓，應該係插穿咗個腦。

係 佢地一樣可以口響響
唔會
我唔接受任何理由送養

廢撚唔死都死左
應該繼續養隻貓 唔養隻貓貓會好慘 唔好比悲劇再發生係呢個家庭

偽善到冇朋友

好擔心咁既香港人去到台灣
會搞差曬台灣

貓緊要過人㗎

以前見過有大陸親戚咁啱捉到隻豹貓
最後煮嚟食

咁如果條女無處女膜係咪佢keep住比人屌

正呀道德post

最好唔好養動物
我係貓撚但日日打佢

挖耳仔時整穿耳膜無咁易聾，同埋外傷造成耳膜穿多數都可以自己埋口
但醫藥費一定貴

利申：早排俾我個女撞一撞耳膜穿咗，但無諗過棄養個女

冇 意外呢d野冇人想

主人估唔到 貓仔亦唔知道

人係咁自大架啦 咁垃圾架啦

你試下倒返轉係人類整到貓永久傷殘？

養得佢 就要負責任

貓唔係人 冇能力照顧自己

就好似結婚咁 你地之間出現左破裂就離婚

貓唔得 佢照顧唔到自己

比其他人對佢黎講亦係一種背叛

..算啦 同人類講同理心？

叫佢地套用係人類黎講都難

更何況係貓呢？

幫佢搵個好既新主人好過啦

以後如果養個b，抱得耐搞到肩頸痛，會唔會送埋個b畀人？

屌唔醒架D人屌得醒就唔會咁多鬥黃

佢都憎隻貓格硬養咪對佢同隻貓唔好過，如果我係當事人雖然唔會咁就唔要佢但都理解嘅

咁而家佢係聾咗呀ching

好慘，打死佢都唔過份

之前大陸有個女人養鸚鵡都吉盲咗隻眼喇

巴打唔好咁，真話永遠都係最難聽
連登仔唔中意聽真話

笑撚死

成班連登狗真係無人性
唔係同開個主人，隻貓會撞人？
反乜撚共，反完共，都係仆街無人性，同大陸豬無分別

人同畜牲撈亂嚟講
fuck logic

呢d西貓搞到人聾都有

祝你有俾車撞到半身殘廢

出得街就預咗俾車撞嘅風險

到時你條撚樣記得同個司機講對唔住

其實依家有咗部吸吸機
點解仲要咁樣挖耳

對人無同理心 都唔會有幾真正錫動物
全部都係掛係口 自己自以為高上

假膠

你唔係上緊連登咩
Ching你好似冇乜歸屬感
岩岩鄉土轉會？

仲有貓撚拎貓黎同人比

班貓撚同貓義工一樣咁弱智

你嗡乜柒呀，整理下先講野啦，柒頭

養貓咁耐 有冇試過無啦啦比隻貓抓傷

咁依家佢主人就決定棄養啦
有愛心又偉大既你
唯一可以改變到就係幫佢搵新主人

講野講到1999
嬲嬲豬唷？

咁你唔好出街LA, 好撚危險呀, 仲有唔好飲水食野添, 隨時中毒死

貓撚就係咁on9
佢當自己係奴才就要其他人都咁做
本質同中國人無異，我唔渴求民主所以你地都唔可以有

點都有 貓唔知你人咩構造
佢當左你同伴 唔知你一爪落去係無毛卡會出血
佢地真係無辜
人都的預要有心理準備可能會被爪傷 貓會咬人
但話風險評估 咩要樣樣野都避隻貓 既都真係太on9
人真係永遠都咁警剔咁撚自覺就唔會有咁多意外啦

會得罪呢度好多埃及巴打
棄養死全家

貓撚：聾得一邊好少事姐

唔知啲寵物撚會唔會捉自己仔女去奄

好耐冇見過連登d寵物撚

有耳屎學咩人養貓

大家請用返不推文
唔好頂到上熱門 留返空間比新聞

冇劏隻貓算好

寵物撚既思考能力就係咁既水平比人潤完唔識駁，事但咒兩句就當覆左

你有咩思考能力

六個月我都唔捨得呀

利申日日俾兔仔咬

連智商都係寵物級數

試下你整到牙媽殘廢

應該比人打到仆街

講得好岩
根本就係價值觀問題
而家係貓奴班人
強行將自己既價值觀 同自己果套諗法
套落去人地度 要人認同
重要不斷搬啲唔make sense既例子黎去講

攪咩咁嬲

佢地既罷法套去人地度
覺得養貓一定要當隻貓係親人
唔係就唔係對隻貓好
唔係就唔應該養

是但啦，有啲人當隻貓係寵物，有啲人就隻貓係畜生，客觀啲講，只不過係隻貓對佢主人嚟講唔係咁重要

我通常會奄自己啲屋企人
驚佢地有前列腺癌

笑死 d貓撚點樣駁

有D人對父母不孝 有D兄弟相殘 有D夫妻不和
親情到底係乜 係咪咁撚易做
仲要再套落貓貓狗狗身上 去屌人無當隻貓係親人
問心個句 你對你屋企人又有無真係咁好

可能已經打到內傷

如果你老母打到你殘廢 又點講先

我個fd老母十幾年前又係係廚房切緊野嗰陣比隻狗衝過嚟撞到搞到切撚咗自己隻手指本身掉撚咗隻狗,但過兩日都係唔忍心返去執返佢

有 前幾日捉左老豆去奄 24孝兒子

講得好

過兩日先執 算係合格貓撚啦
有改善空間

手指可以駁返，少左一隻都唔影響生活
聾撚左真係慘d

搵幾隻貓公強佢

得罪講句貓撚唔係中意動物
佢地中意貓咋嘛，你掉狗掉兔掉人都唔會踩到佢地條尾
我講緊當自己係奴才果d傻貓撚咋

成功殺主人

你價值觀好有咩問題

傷痕無得比較既
人人接受度唔同

比着我真係激撚到唔返去執屌你老味搞到我剁撚咗自己隻手指

就針對佢撩耳仔呢件事，你話佢坐係到比隻貓無啦啦發癲襲擊受傷就話隻貓錯姐，撩耳仔咁危險既事佢都唔識收埋自己去撩耳仔，個po主的確係有問題啵。
貓係有野性，係會無啦啦整傷你發癲走圍走，但係你將撩耳仔當係意外咁講，即係個po主無錯？如果第時個po主又養第二隻貓又係到撩耳仔，咁又係唔係第二次意外？

啱啱refill 咗d 糧 放低咗之後去廁所
一出到廳個兜反咗 成個廳都係糧

個人太閪先俾隻貓報復ja?

上面班撚屌貓撚接受度好高
比隻貓整聾左都唔可以送比人

你咪仲醒目, 交通意外同比隻貓整傷都未分得清

你咁講好hurt嫁

佢地痾隻貓出黎嫁麻

比著我發癲都似
比喻係屋企人整到都有排嬲啦
何況寵物

如果你眼瞓卒眼比隻貓撞到盲左，你唔想養隻貓比人屌你冷血你會點諗？？

港女發爛咁

明明上面就兩邊既人都有
甚至#2係大比數正皮
你就係都要淨係睇自己想屌既留言
跟住將成個連登當成一個個體
你呢D撚樣真係好撚on9

佢但聾好大部份係因為有外物影響
就好似開車咁唔撚係因為開車但撞車
就話撞車都係你問題 邊個叫你係交通黑點開車
講到底 我講左好多次
係意外
無人會專登整聾自己隻耳
意外發生 傷痛猶在
最後決定要送隻貓走 幫佢搵另一主人
我覺得係合情做法

佢地個腦少咗忽 冇得比較

佢地敢講自己對父母兄弟姐妹真係咁好咩

講到養隻隻貓就一定要死而後已咁
我真係覺得好諷刺

呢D柒貓dum落街 / 人道毀滅咪得, 送比人咪盞害人

以己度人好容易

自己on9喎，明知隻貓跳跳紮就小心啦
唔通有小朋友佢撞親你又送養佢咩

應該長期困尻住隻貓 好似坐監咁1日比佢放幾個鍾風 咁先唔會有意外

有個留言話一隻耳仔失聰冇乜事 之後唔知係咪淆底Del左

一開始係屌既人多好多
我以為連登貓撚會少D
畢竟上得黎都讀過大專 可能係同路人
唔似政下貓貓咁多癈老藍絲
我見到好撚失望 係咪唔比

唔同意同唔明兩件事黎

又呢種腔調講到口臭

我成日都會FF用綿花棒了緊耳屎時有痴線佬係隔離一野啪落你隻耳到

又係呢d拎貓同人比
咁我知佢好危險長期困尻住佢
等我ready好哂著到成個太空人咁先放佢出黎玩又會唔會比貓撚屌

你咁認真講個習性出嚟
陣間又有人屌你一定係隻畜牲貓唔啱

養到6歲隻貓咩性格都唔知唔通隻貓唔係佢自己養開

佢過分大愛 好在未有仔女
Or 好在未拍拖

你會唔會幫你個仔結紮

駁唔到嫁咁
等陣佢覆會咁點
仲話 第時我個仔仲餐餐罐頭

動物都有性格 比你估到就唔係動物啦傳心師

終於明點解會有d傻仔比錢去拜忌廉哥

死畜牲

聾左喎
比我就殺左佢啦
臭貓

貓真係好仆街嘅生物

屋企無人或者全部屋企人訓教會放佢入籠，其餘時間都係放佢出來自己行，唔會好似你咁斷估既

我屌......

其實撩耳屎個陣應該要小心啲 無論人定寵物係附近都有機整到

依個情況唔遺棄已經好好

嘩 我都唔會籠養
你仲講到自己好應該咁

煲湯

講出黎都唔怕比人屌架喎
仲敢批評人地送養唔岩
你小心上路啦

下 咁唔係點姐 咁人地愛隻貓丫麻 唔通棄養咩
咁困尻住佢都冇計架啦 咁隻貓對人地好重要丫麻

真係好笑，你估你隻貓我隻貓一樣咩，無人睇住隻貓我點知隻貓會做d乜野？自己識講隻貓係有野性無人估佢做乜，話意外係無人估到，但係又怕佢慘或者悶唔放隻貓入籠，放佢入籠係保障自己同隻貓安全，況且又唔係長時間放隻貓入籠，係無辦法之下先放。

細個比阿媽打的確依家都會有條刺

上面堆貓撚埋黎睇埋黎屌啦喂

睇你呢堆野我真係睇到嘩然
你覺得隻貓會做出D咩
你困貓就困貓啦 咁多解釋
原來你籠養就得 人地整聾左送養就唔得

你覺得隻貓會做出d咩，咁個po主係因乜事會失聰？

岩啦岩啦你
原來你覺得係因為唔困籠

明知佢要人長期照顧應該幫佢搵一個唔洗返工24小時陪佢既主人嘛
你咁自私為左私慾害隻貓一生

條友隻貓應該同po主隻貓係同1隻
如果唔係有咩資格出聲

連登貓撚 : PO主應該比隻貓整聾埋另一隻耳先岩

籠養撚：貓唔知會做出D乜 PO主唔困籠 咪比貓整到聾囉

岩呀 撩耳屎就唔該自己捐入個籠到撩啦好心

..我以為連登五毛多

估唔到文盲都唔少

分分鐘隻貓比佢困到癲左，佢就話呢d係野性

are you on9?
讀過大專唔代表咩

我睇到真係頭都突埋，訓教同全屋屋企人唔係到放隻貓入籠有咩問題？我平時番工都係阿爸阿媽睇住隻貓，放工先番屋企，全屋屋企人出去食飯唔係屋企或者訓教放隻貓入籠有咩問題？
事實上係困貓既，放隻貓入籠幾分鐘又係困貓既

唔係唔可以送走佢
係個主人係人類
聰明過隻貓咁多都冇安全意識
佢都要諗吓自己適唔適合養寵物

咁你又講得岩喎
我知我錯了

你瞓8個鐘既話隻貓就比人困8個鐘
咁都叫無問題

佢係咪傻架
仲學人做道德撚

我真心想知呢度啲貓撚係咪真係咁大愛?定只係因為件事唔係發生係你身上先霸道德高地屌人唔要隻貓

你又話針對佢撩耳仔呢件事?
你撩耳仔會出門撩咖?

我就係企人嘅角度
貓又唔識聽你講 又唔知撞到你有咩危險性
但人係知架嘛 我知隻貓好鐘意跳唔通仲邊撩耳仔邊同佢玩咩 搞笑啊？

依家咪唔撚養囉
養又屌唔養又屌

應該主人住籠
貓住屋

既然你都覺得佢唔適合，咁佢依家咪送俾人唔養囉，你哋鬧佢做乜

如果困貓真係岩 特殊情況就要困
咁主人撩耳又要困
主人摔眼又要困
主人拎筷子食野都要困
主人腰力無咁好分分連連扑野都要困
再加上訓教呀 無人係屋企呀
隻貓同坐監無分別
你懂的

邊個話個人同緊佢玩
你不如企係人地聾左既角度呀
差少少呀仲

起身刷牙要困 唔係成枝牙刷插入喉
食早餐要困 唔係筷子插入喉
最好24小時困住隻貓

唔講以為呢個PO講緊養老虎

啱呀
冇人叫你咁on9起隻貓隔離撩耳屎

而加人地咪覺得自己唔適合咪送佢走囉
養隻貓都要風險評估
撩耳仔要困住佢
煮餸又要困住佢
學樓上話訓覺都要困住佢係咪咁先叫適合

咁貓冇安全意識丫麻

我隻貓抓花我塊面 我都係咁愛佢
養寵物前停一停 諗一諗
同養個小朋友一樣 預咗不離不棄
你養個仔 都唔會因為佢唔小心整親就你送走佢下化？

我講緊我 都冇話有人同佢玩
我一開始咪企喺佢角度諗 送走佢先冇咁嬲
但佢聾咗自己都有責任啦 會唔會養咗6年先知隻貓會撞嚟撞去？
係冇試過撞到聾姐 所以佢鬆懈咗？
咁佢自己大意唔通怪隻貓？隻貓日日撞嚟撞去 有咩好怪

即係隻貓做錯
做貓要識明辨是非
我阿媽撩耳屎都識叫我行開啲啦
On9自己唔識搵個地方
喺度怪隻貓

根本成件事就係意外
講左十尻幾次
主人唔撚想
隻貓係無辜
但意外發生左
同情事主
希望隻貓都有更好主人
唔應該係咁既情況屌人送養
仲係唔撚明
一時又屌人養豹貓
一時又屌人了耳唔安全
一時又屌人無當貓係親人
貓撚諗野好片面
唔撚想嗌了

又黎貓同人比

我自己養係訓教同屋企無人就放佢入籠，隻貓夜晚要訓教，困4，5個鍾都叫坐監既，不如買個單位直接比隻貓住啦，講到你地隻貓同我隻貓係同一隻咁

咁我都同意你
但聾個下係人都好odd好傷
貓真係活潑 但真係好難估到會萬中無一
了個耳就咁聾左
怪隻貓一定係唔應該
怪個人都已經聾左
點解仲要公審呢個最後發覺自己唔岩養貓 決定送養既人

先唔講拎人同寵物做比較
整親同整聾兩個level喎

餐餐拎貓同自己個仔黎比

你地比蚊針都會拍死佢啦
我係咪可以假設你地將來比自己個仔整親然後一掌拍死佢??

玩滑坡有咩意思 一件事講返一件事啦

你諗住幾時閹你個仔？

你條柒頭毁容都冇人care啦

幾年前在城門水磄， 見過人帶豹貓行山。

都係嘅
不過其實唔同人對待動物個態度都唔同
無話啱定錯
係我唔啱

啱呀點睇都係主人責任
自己唔管理好

啱 多謝你關心

程度問題啦
你聾左未先？
我當你個仔整聾左你
我好肯定佢大個仔成世都會後悔

公道啲啦 就算人貓都有責任
我都會認為送走佢係一個理性選擇
利申 貓撚

根本好多人唔係為隻貓諗
只係抱住「棄養」唔岩既心態上網鬧一句
其實而家對隻貓黎講送養係最好
佢至六歲炸 分分鐘仲有十幾年
早走好過啦 主人都已經唔想再養
你地班貓撚講下人話啦
唔同情人鄧同情下隻貓
唔好咁自以為是啦

你最唔啱係將自己對寵物態度強行加落人地到

我只係答緊樓主問題

咁既貓撚有分加

調返轉
亦都有父母為咗仔女咩都做得出
不過一開始我用小朋友嚟同貓比係唔係好公道
抱歉

終於都有人講人話

學上面個籠養撚話 屌po主果d係咪連隻貓都係同一隻 唔係冇資格講

表達吓個人意見姐

釣左膠貼

比人整聾左無扔左隻貓，送養都算係咁

你話你阿媽撩耳屎會叫你行開,但就怪個貓主撩耳屎唔自己行開?

唔駛識傳心都知唔同動物有唔同性格啦定係你要用哲學角度講得人有性格

聾咗喎 唔係普通損咁簡單
都可以理解嘅

畜牲都估到就唔叫畜牲啦
以你咁講所有動物園既意外都係唔應該發生 佢地性格咁善良係唔會有野性

根本班撚樣針唔到肉唔知痛.....
後生細女聾鳩左阿 成世嫁
個個剩係話自己隻手同塊面花晒
有個戇鳩仲拎條鱷魚去比
頂你個肺 我係街見到咩貓都會去撚
你班仆街見到鱷魚唔通會狗衝咩
一尾係度偷換概念

衰啲咁講 你要個主人繼續對住佢
一陣個主人depress起上黎
應該會開晒全屋窗之後出街

你班大愛貓撚係想見到咁？

我唔知你理解有問題定係點，籠養係我自己養貓，無講過話叫po主將隻貓入籠養，護主你都要翻睇番上面我講過d乜野再護啦。

唔使抱歉 出發點好多人都明
純粹好多人選擇性唔理會人禽之別
人會知錯改錯 even改錯唔認錯都可以
但畜生係唔識的

上面果啲19例子話乜鳩如果你老豆老母整聾左你係咪就會捉佢地去天橋底
我可以好肯定咁同你地講
如果佢地唔認錯
我會

純討論 no offense

豹貓野生動物喎 可以隨便送咩

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

其實啲人真係覺得啲貓係弱智我想講上面嗰啲大愛撚 隻貓分分鐘醒目過你啦你弱智唔代表隻貓係 隻貓好明顯知自己嘅行為係咪具攻擊性同出於咩目的，一隻老虎撲低獵物撕咬嗰班人會唔會話隻老虎無意識唔知自己咁做會整死獵物po主仲要用埋衝撞呢啲字眼可想而知當時情況係點，仲要嗰隻係豹貓嚟 我都幾肯定隻嘢嗰刻係因為獸性發作做出呢啲攻擊性嘅行為去衝撞個人，你地仲夠膽話隻貓唔知自己做緊咩？
隻貓自己本身都未撚出聲就有人幫手護航隻垃圾貓表示:奴才真稱職

你係咪戇鳩鳩
依家市面上都有好多鐵嘅耳刮買
專用嚟了耳屎嘅

假野都可以吹咁耐

支那人？

如果你媽搞到你永久傷殘你可以告佢
貓吿得？

點解條友戇鳩？

我覺得大部分寵物撚同時都係出色嘅行山撚，可以喺Everest長期生活

On9仔講埋啲歪理，俾人屌到潛哂水

冇錯，整聾左咁小事就送養，渣ga
最起碼聾+盲+毁容先送養啦

埋撚左佢

其實耳膜穿左好似可以醫

貓撚真係好撚恐怖，同班狗一樣永遠唔會有錯

岩呀 你講得無錯
文盲唔少
同埋好多好似你咁既 內容都唔睇清楚我講乜
或者隻隻字都識
但唔知我想表達乜既人

讀多幾年書 最少有大學學位先好上網啦樓主

合理

其實po主無講係咪耳膜穿咗

我相信棉花棒都好難插得入中耳既 而且撩耳仔撩穿耳膜其實算普遍 我唔理你大力得滯定比人撞到啦 worst case 做手術都醫到 如果醫得返 又唔駛送隻貓比人 我覺得都叫兩全其美既

隻貓係咪你親生？

啱阿
主人一日未死 都要養住隻貓

總之人就係高級啲，條命特別值錢...明明人地意思係貓好似細路咁，根本唔識分，你個仔周屋跑，你都唔會係佢附近撩耳啦，撩耳係廁所關門自己撩係常識吧，屋企人都隨時會唔小心撞到，意外就係意料之外，你怪落隻貓到做咩

一定dom撚左去

我屌你老母

你中學畢業未

食物中毒死撚咗，煮野食個條友係咪無辜？

係咪要家屬同個廚師講
sorry阿，我個女唔應該食你啲野佢底死嫁

屋企人犯錯就唔洗接受後果？
你大陸落黎？

屌你啦 乜撚野整聾我
我都一定打佢一餐先

顯然你的＂大學學位＂並沒有為你的低智力障礙帶來什麼改善

唔係好明你想表達乜嘢 如果你有意見就直接講 唔好就咁留句唔知曲定直既comment

可惜那美星人冇分性別冇處女膜

屌你老母

啲人張寵物同人類放係同一水平黎已經係痴撚線

呢到d報仇撚等於有個弱智人士唔小心整到你，你就打返人地轉頭，都痴撚線，拉晒去青山就岩

寵物撚＝左膠＝女權＝環境撚＝黑鬼＝同性戀＝中共
全部都係毒瘤，影響人類發展

人當然係高級啲，條命當然係值錢啲，有咩問題

豹貓痴9線
同狗一樣衝黎衝去
我都養豹貓

Sorry 句野係曲
主要係用黎串鳩啲大愛垃圾貓撚
事實貓仔有錯 人都有
偏偏有貓撚永遠先入為主覺得佢地可以繼續相安無事咁相處
點解分開唔可以係一係對大家都好既選擇？

你可以話我妥協
但而家社會實在有太多人追求絕對正確
所以先會有咁多傻閪去鬥黃

啱阿 個同你一齊住既弱智人士唔小心整到你聾左阿
佢冇錯不突止
你仲一定要原諒佢
繼續同佢好好相處

你知唔知豹貓同家貓連屬都唔同？佢哋個差別等於獵豹同家貓，就算而家啲人養嘅豹貓係家貓同亞洲豹貓嘅混種，都要混成四五代開始先有返啲家貓溫順嘅性格。你養一隻半野生動物喺屋企係唔係要事先做好準備先？唔識就咪衝出嚟啦

我都認同啊 所以我唔會有下一代，個地球都就快被高級人玩完

分開可能唔係壞事，但個道理唔會係 明明自己都唔小心就怪哂落動物到， 佢送養可以，係佢選擇，但唔代表係負責任嘅表現。

佢咁講好難有人會領養

支持你唔好生，不過唔係因為地球比人玩爛，而係閣下連人禽之辨都搞唔清，分分鐘當正仔女係貓狗咁養，有著咁既老豆老母就真係玩完

幫隻貓掘耳

食撚懵咗？

潮文

戇鳩，委過於人

整聾左係自己責任唔關貓事

屌睇錯，係我食懵咗
原來係自己聾

屌你老母即係我依家養隻貓係預咗要俾佢整聾或者整盲
依家係聾撚咗呀
你講到好似打爛咗隻杯咁
做錯野都有分輕重啊係咪
如果你個仔女殺咗你個伴侶
或者整盲你整斷你手腳
你會唔會繼續同佢一齊住？

咁係咪養得豹貓就要預咗聾,盲同殘障

豹乜撚貓，呢隻叫孟加拉猫同家貓無分別
唔識唔好亂噏

依隻豹貓黎？

貪得意就唔會養咗六年咁耐啦
你真係企開啲啦
邊個養寵物會預咗俾佢導致身體永久性傷殘？
我依家養貓呀
唔撚係養鱷魚養獅子啊
唔好乜撚嘢都將佢合理化啦
我覺得佢真係算係咁
起碼唔係揼佢出街
而係希望有第二個人收留佢
算係有始有終

學下Nick Fury啦
俾隻貓整盲咗都仲繼續養佢錫佢

你試吓比隻貓整聾你囉on9

人禽之辨係講人類高級啲，條命值錢啲架咩，你嘅思維咪就係同啲藍絲廢佬一樣囉，我地有權力，大哂，欺壓弱小有咩問題？
你條命值錢過北極熊，所以global warming唔關你事；你條命值錢森林嘅動物，所以山火伐林都唔關你事；你條命值錢過海豚，所以繼續填海都唔關你事。同理，相信閣下買平衫嗰陣亦無諗過係落後地區嘅血汗工廠，因為你係香港人，條命值錢啲高級啲。咁樣嘅人禽之辨，急恕我唔識分，無能力教好下一代。

究竟啲人係幾咁痴撚線先會成日拎啲貓狗同自己親生仔女黎類比

如其誅心, 談道德
不如現實d諗下最大化佢地兩個既幸福
既然個主人心入都有條刺
點會比你班旁人講兩句就放得低
又既然佢都放唔低, 佢就唔會比到幸福隻貓
咁比其他愛貓之人收養就係對佢地兩個最好既做法

所以個道理會係明明貓仔有整聾我
但人身為萬物之靈 個責任都會係晒我度
而我就一定要原諒佢 因為一開頭係我選擇養佢既
咁？

你用弱智人士比喻貓

搵個隔音箱餓死算啦

佢又唔係遺棄 係送養 點解咁多人批鬥?

你唔知貓撚對隻貓仲好過自己親生父母？？

咁就一世

第一，隻貓整聾你係意外，佢唔係存心咁做，佢養咗六年，第一日知隻貓扎扎跳？佢有危機意識嘅就會係自己房或者廁所整。 第二，佢選擇買/領養係佢主動選擇，無人逼佢，亦隻貓亦無得揀，佢的確係要負責任。第三，如果佢真係完全賴哂隻貓，覺得接受唔到嘅，送比有心人養亦都唔係壞事，只係我唔會覺得咁樣係好負責任嘅行為。
雖然我上咗連登咁耐都知連登啲人對動保嘅取態，但再見到真係心都寒埋，關你利益嘅就人權平權，唔關你事就貓撚，女權撚之如此類，根本係雙重標準。我唔否認呢啲維權人士偶然係有做多咗，令人厭惡嘅時候，但你地直程係從根本地dismiss佢地捍衛嘅嘢，一邊卻指控其他人打壓我地⋯

咁都覺得有問題果啲全撚部都係冇腦貓奴黎
祝佢地比自己隻貓整撚到眼盲耳聾
再睇下係咪繼續講到啲風涼話

C服囉

我總共覆左你兩樣野，
1)人命係高級啲
2)批評你分唔清人同禽獸

請問你係點樣得出我支持「人類高級，所以可以欺壓其它物種」呢個觀點？

Po主送養都叫欺壓？你蓄養貓狗就唔係欺壓？家貓係無馴化過架，天性係要周街跑架，捉隻貓困係幾百尺既單位就唔係欺壓？

兒登仔：係 冇能力令我一世無憂就咪撚生 屌你老母

我講左d咩野啊on9仔
成班on9衝出來
好撚威啊
睇下我個comment 留左咩？

係我既話 隻貓一定有排佢嘆

咁我覺得 送唔送人係佢個人選擇啦 但係我覺得呢個故事教訓大家養寵物真係要小心 就算佢比人馴服左 點都係一隻動物 有一定危險性

至於個位主人 我會希望佢早日康復 然後或者再考慮下送唔送比人定係自己養返 始終養左六年 最熟悉隻貓都係佢

就算人地煮鳩埋嚟食都關連燈仔撚事咩

又係反食狗肉但唔反食雞鴨鵝嘅logic

咁點做先負責任？
你真係有從主人角度去諗成件事？
將心比心如果聾果個係你，你比貓整聾左仲要比人屌你送養（唔係棄貓），你會有咩感受？

你真係好撚on9, 你係街比個痴線佬捅左一刀，你係咪會完全唔嬲，再帶佢去睇精神科?

「人命係高級啲」咁點樣唔推論到我嘅觀點，地位更高，你嘅利益大於佢嘅利益...
你嘅歸謬法都用得幾好，駛唔到啊，好似同素食者講植物都有生命有樣，既然做唔到一百分，might as well攞零分。

將心比心你係隻貓呢？將心比心講我咪話佢咁做唔係壞事，但我唔會rationalise佢嘅做法，我都無屌過佢半句....咁事實係佢危機意識一般，加唔好彩。易地而處我都鄧佢慘。

吓？睇唔明你講咩

整親我會日日節磨佢
仲送養比人做咩

所以先會有哥斯拉出現

人大個左會有意識，動物係冇意識
動物唔會知佢撞你會導致你聾
所以你應該有危機感，預防呢類突發意外
所以d人先會裝窗紗果d預防d貓亂跳
問題係作為主人既責任，要送養當然係其中一個選擇，對住隻貓有陰影等等原因。
但如果有責任感既應該諗下點去預防同類事件，由第一日養就應該養佢一世，送養真係最後一步完全冇辦法先會諗。

OK 先回你貓撚果句
呢句真係NO OFFENSE 因為我都係貓撚
我睇唔過眼既係一大班養貓人士一直用危機意識阿 本性阿 唔係有心阿去美化件事
一句講晒啦 聾左阿屌你老母 唔係隻手損左 塊面花左阿
你話佢送走貓仔唔係一個好負責任嘅行為
不如你講下如果係你 你會點樣負責任?
你一世冇左單邊聽力 你日日仲要對住整到你聾左既貓貓十年
你夠膽講你唔會起惡念?
我支持平權 支持動保 但唔代表我係果啲得0/100既傻閪
你地永遠追求絕對正確 絕對正義 偏偏對現實視而不見
從來印象都係由人所做出黎既事而形成既
根本就係啲平權動保女權撚OVER到令人討厭
之後你地就會嬲嬲豬 話咩雙重標準阿 法西斯阿咁

我見你好有心打咁大段野去回我 我都有盡量去令到自己對言語冇咁難聽
不過我認為你/你地需要知道點解咁多人討厭你地
EVEN一個貓奴

又係你呀

咁都可以合理化
希望你遇到同樣嘅情況你都可以做到你所講嘅說話

咁你開始反未?
支那玉林狗肉節班支那人咪最興講呢樣，豬牛羊食得點解狗唔食得?

貓奴

佢地虐待動物

有乜問題
大把人父母都係養兒防老，唔撚關心你生活一切，連登都見唔少
人地覺得係寵物身上得到既安慰多D自然對佢好D
咁又得罪你? ON99

文明係有進程架啦
先進國家整緊人造肉添啦，第日唔知會普及成點添
仲想食狗肉既人返支那未

動物既行為根本就唔可以同人類行為相比...
或者太多人覺得貓狗咁細隻一定好可愛好乖冇殺傷力la

佢都short short地
我叫佢諗下隻耳聾左咩感受
佢叫我諗返隻貓有咩感受
唔知以為聾左條友掟左隻貓落街
隻貓只係換第二個主人，但佢主人聾一世喎

咭穿耳膜就話永久失聰，拗柴係咪永久殘廢？

就算唔攞黎同人比：屋企道門夾斷手指係咪要拆門？廳中間仆街係咪要賣樓？

根本唔關係咪親人事，將自己嘅不慎究罪落隻唔知你做緊乜嘅生物上，不如認衰仔話自己冇能力養搵人養好過啦。

依家係事主比隻貓整聾咗 點撚樣係欺壓弱小?
動物塔利班用下腦啦

所以我對你冇好大反應
將心比心 如果我係貓貓 我會覺得我只係去同主人玩
但主人大叫完就唔想養我 完
我唔知貓仔有冇對錯 後悔等等既概念 所以我覺得將心比心去比隻貓係冇咩意思既

點解要將齋整成肉

唉...聾咗，係好慘，係好嬲，咁但其實係邊個問題先....你都有養貓你好清楚，有時佢地玩起上嚟係會橫衝直撞，我自己就唔會係佢附近做呢啲咁危險嘅動作囉...沖完涼係廁所撩埋有幾難？危機意識唔係美化啲咩，係實際存在嘅嘢，啲人差錯腳碌落樓斷腳，又賴落條樓梯到？條樓梯識條毛咩？所以樓上啲人先攞小朋友嚟比咋嘛，大家都係無心，唔會識咁多。 我覺得佢送養唔係壞事，可能對大家都好，但我係好唔讚成大家順理成章賴落隻貓到。下次就會有人話被佢抓到留疤啊 一世架，然後又送養。

我好好奇你點樣係我嘅說辭入面覺得係咩追求完美嘅人lol 我講嘅嘢基本上係好客觀嘅推論。我亦無話叫佢繼續當隻貓係神咁拜，最衰都係自己點點點，我係話其實佢聾係慘但佢唔小心係事實。 so far你打咁大段都係得一個pt:就係聾咗啊屌你老未。咁所有野都係about you, 你地嘅feelings最重要，隻貓比人送養，由細到大對住嘅主人無咗又無感覺嘅？
同埋呢你睇下我最尾嗰段address嘅subject係咩人先，係地圖炮啊，你睇下其他人講咩先啦，樓上就有條友話俾著佢實折磨隻貓啊，你作為貓奴你係咪同意啊？

齋同素係兩種觀念
建議你去google清楚先問

俾著我會私了

咁點解要整做肉

我有養貓
但我覺得 隻貓又唔係專登整佢
post主都唔係專登唔要佢
如果佢有陰影點解要怪佢送俾人？
貓group啲人癲
怪佢唔哩埋聊耳屎

支那人最興隻貓/隻狗推跌打爛打就打鳩死佢
睇呢個post原來香港人都差唔多
重申唔好話咩整聾同打爛野差好遠，會對唔懂性既寵物出手真係好勇武

係我個仔打撚死佢
仲送比人做咩
不過貓會驚到瀨屎同人一樣

你提出唔可以既原因係？

將自己嘅不慎怪罪落隻唔知你做緊乜嘅生物上，唔係戇鳩係咩。

佢係就認衰仔話冇能力養搵人養，唔好話隻貓「導致」佢壟咗，全屋最高智力嘅物種就係個主人，出意外梗係主人有責任先啱。

打過貓 wow

真 連登仔唔知咩係豹貓

無話唔可以
係想知人係唔係始終都係中意食肉

你知唔知咩係豹貓

wfc

齋係宗教理念,佢地連五辛都唔可以食,自然都不能食人造肉,否則係'齋口唔齋心'
環保動保之類唔想傷害環境/動物既原因而素食, 咪可以食

從來印象都係人所做出嚟嘅事形成，平權撚over, 咁藍絲都話我地over啊，你有冇唔嬲，有冇停啊？我話你地係雙重標準，你地可能straight human male呢個身份唔需要嗰堆權益，你咪話人地over囉，咁佢地親中人士咪覺得我地爭取民主人權over囉。黃色經濟圈係咪法西斯啊？屌人食藍店用中資係咪over啊？咁但係我地平時好多解釋架喎又違法達義又公民抗命，咁點解我地唔係over？咁係咪雙重標準？ 總之都係觀點與角度，我唯有希望你真係一個注重動物權益嘅貓奴啦

攞人同動物比真係好撚戇鳩
我就一視同仁
個傻鳩今次駁唔到我啦

睇你開既post我都wfc
d思想層次根本應該返支那共享榮譽仲話獨立

話主人自己唔小心唔怪得隻貓嗰啲人係咪癲撚左？
而家唔係怪唔怪佢嘅問題
而係有心理陰影係主人控制到架咩？
而家佢唔係唔要佢
佢想幫搵個新主人
主人已經無左聽力
佢自己都會唔知點面對隻貓
可能有陰影
點解要逼佢

唔係講緊可唔可以食
係想知道會唔會係基因導致人類中意食肉或者一樣質感同味道既野

咁既然佢送養係冇問題，有咩好嘈，你打咁大段野又咪想屌個人唔負責任

你咁撚鍾意講責任，而家隻貓6年黎有相睇養到佢健健康康。

主人發生左意外評估過自己繼續養會冇信心對隻貓好而幫佢搵過個人養有咩咁唔負責任。

你班人好鍾意講咩一開始唔好養，大佬呢個case係俾貓搞到永久傷殘左啊。你俾識左幾十年既朋友冇意失足插盲左都唔會冇條刺喇

最撚慘係隻貓真係冇人性智商會覺得對你唔住，你有心覺得隻貓搬次屋慘多過為個人慘？

我睇到你留言就真係心寒喇

耳膜穿孔若於3個月內沒有自行癒合，醫生一般會建議病人做修補手術，因發炎風險高。冲涼洗頭時不慎耳道入水，可引起中耳發炎，除了會出現流膿、流水等徵狀，亦可能會引致聽覺下降。當每次發炎會逐少影響聽覺，長此下去可導致深度聽障，影響日常生活及社交

人類社會習慣掛，講真你由細食肉食到大，要你改變飲食習慣係好難既事
如果可以滿足到你既理念(環保動保etc)又滿足到你既飲食習慣其實係好事
宗教要求果種食齋就一定唔食得架喇

d 貓不嬲想殺人

重點係你阿媽冇人想要 搞返清楚

唉，我覆咗相同嘅嘢好多次，唔再講。得啦我唔岩，佢慘所以佢岩，受傷嘅人永遠是對的。

你好奇可能係因為你冇好好咁睇 又或者我有語癌
你地最討厭係到呢一刻都係覺得隻貓係一啲責任都冇 我一直都係話人貓都有問題 你呢？
之餘其實段野重有一個小問題 係問你
將心比心 你聾左啦 我想知你選擇

後面果段 果啲咩折磨貓仔阿
我唔覺得有咩理會佢地既必要
就連人都會折磨人 點解唔會有人折磨貓呢？
呢件唔係一件啱既事
但總會有人咁做 我亦阻止唔到
不過我會話你知 愈多所謂平權就會有愈多癡線佬
而你 或者班住係烏托邦既人就會繼續扮唔明點解

自己聾左仲得閒拎隻貓去睇獸醫

講你就易
你老母唔小心整撚到你傷殘 我唔撚信你仲會好撚孝順喇

而家唔係講緊是非對錯，而係你連基本同理心都無仲有咩好講
見到個人聾左同隻貓要搬，竟然第一時間係覺得貓好慘

貓撚最經常犯一個logic錯誤
張貓平權同人一樣 然後張呢一套套哂去所有人身上
你一定要跟

個人聾左唔慘
隻貓換主人就好撚慘

咁你想點？煮左隻貓黎食？

坦白講，我真係唔覺得隻貓有咩「責任」，given佢連「責任」嘅concept都無。佢唔小心+唔好彩，我係真心覺得佢慘，不幸，但關隻貓咩事？佢主人有冇教過唔係佢沖涼之後跑？有冇教佢認住棉花棒？咁佢識啲咩？同樣嘅事放係小朋友身上又點？

你想問嘅問題我俾唔到你想要嘅答案你，又或者咁講我答咩都無意義，因為我真係無親歷其境。但如果係我，可能都會繼續養，因為我會覺得係好不幸，自己唔好彩，可能怨天會多啲。同樣嘅事隨時可能發生，屋企人唔小心kick到撞落嚟，櫃上高有嘢跌落嚟，咁我怪得邊個咁多？

我覺得應唔應該送養呢件事係哲學問題
不如我地探討下
如果個主人就住佢日常既情況
係撩耳之前作出合理預防
之後隻貓突破左佢既預防
例如話跳起扭開左度門
對主人造成左永久傷害
主人之後選擇送養合唔合符道德？

正常人見到呢d case都會第一時間鄧個主人慘，一次意外無左一邊聽覺
但有d人竟然係第一時間覺得6歲貓貓要搬屋好慘，真係唔知講咩好啦

咩想點?
咪送養囉
仲唔明呀?

主人只係要負責任照顧隻貓，睇相睇得出佢算做足。

意外可以預防唔代表意外發生左個元兇只係寵物就唔洗負責任。個貓要搬屋係佢要付返既責任。佢有冇意識都係要負因為佢做咗。

你唔好講到寵物有特權冇意識犯錯，交通意外既人通通係無意識，佢哋都唔知會有意外，但唔代表佢冇責任。

講到底人根本就唔應該養任何動物，你班仆街就係因為動物冇意識而圈養佢，仲要唔係為左食佢黎生存只係for 想養既慾望。道德黎講根本已經係錯

佢真係平權都還好
但貓撚係要人地睇隻貓比人條命仲重要先得

慘啊，因咩事整聾都慘，我只係覺得賴落隻貓到無意義，好似係純粹搵嘢嚟怨咁，ignore咗唔小心呢個因素，下次又可能會因為危機意識唔夠發生慘劇

可能會繼續養
好撚不負責任喎你，未聾就已經講「可能」
唔係講到一定養一世咩

個POST主無怨隻貓喎
但繼續養隻貓對雙方都唔好
個主人唔會再錫隻貓
隻貓亦都唔會幸福

你自己on9就要人地都學你on9?

屋企人唔小心kick到撞落嚟，櫃上高有嘢跌落嚟

整到你下身殘廢 或者一邊耳仔聽唔到野
你應該瞓醒第二日當冇事發生

如果你覺得佢慘就唔會仲講得就送養不負責任呢d風涼說話啦

嘩 係喎 俾你捉到添lol 唔好咁啦你地
可能係因為我真係無俾隻貓整聾啊嘛大佬
佢問我如果我係啊我唔係啊嘛

咁你會點？怨全世界？自怨自艾？
打爛個櫃發脾氣？趕走屋企人？

連假設問題你都唔肯定自己100%繼續養，咁你話送養不負責任係咪偽善啊屌你老母

係啊我偽善sorly 我要講嘅講完你地中意點樣斷章取義都好

呢撚正常咋喎
好似你咁當冇事發生, 仲覺得屋企人好撚慘而唔係自己殘廢慘
我諗全世界得你一個

呢個「正常」嘅心態大約就係點解咁多人睇唔開繼而患上情緒病嘅原因... grief有幾個stage, 有興趣可以google, 但去到最後你都會發現呢啲純屬不幸嘅事怨邊個都無意義。

唔好再覆個自稱大愛傻撚
係佢世界自己自嗨就夠

唔幫貓平權啦？貓貓無你平權好慘架
唔好認輸啦你

你好理智好有智慧
因為我有智慧啲所以我要事事小心啲先唔會有意外，你啱。你有能力預計哂所有意外所以你真係好撚叻。

唔好俾人知你睇post之前可能冇唸過有咁既case

唔啦不知不覺哂咗好多時間要留啲嚟撚貓

以前養寵物可能係為左打獵/守門口，宜家係可能想有個伴，冇話岩定錯，只係唔係大自然定律，人類做好多野都違反大自然，冇話一定係錯。
同埋我冇養貓狗，但係唔會咁撚on9將個責任推落隻貓度，因為你要隻貓搬屋黎罰佢，佢根本都唔知咩事，咁有咩意思 除非就係你自己個心好過d...

怨不嬲無意義

但一個正常人遇到呢D情況絕對唔會好似你所認為咁 當冇事發生仲諗下對方慘唔慘
唔好紙上談兵
比少少同理心
自己都唔可以肯定自己遇到呢D事係咪一定會養隻貓
走黎話怨邊個都冇意義
好冇說服力喎

喺生物界做任何事不論識唔識、有無心都一定有後果啦
如果幼貓喺野外生活唔小心整聾左佢老母，佢老母聾左比獵食者食左，隻幼貓一樣會餓死
而我地人類有人性先至唔會根據叢林法則去處理呢d case，選擇送養呢d最人道既選項

我覺得應唔應該送養呢件事係哲學問題
不如我地探討下
如果個主人就住佢日常既情況
係撩耳之前作出合理預防
之後隻貓突破左佢既預防
例如話跳起扭開左度門
對主人造成左永久傷害
主人之後選擇送養合唔合符道德？

想理性討論
係道德觀會唔會客觀都大爭議既情況下
我認為送養道唔道德
係唔同情況底下都會有討論空間

拿我發誓我無吹水，我從來撩耳仔都係廁所撩，唔單止，屋企廁所細我驚佢地一打開門撞到我，我係會鎖門嘅。 但你講嘅都無錯意外好難預料咁多，所以都係盡量。同時意外無人想，如果好似其他人咁講係隻貓嘅錯然後佢無責任負我覺得係唔fair, 而佢慘亦都改變唔到呢單意外好大程度係不幸嘅事實。

我再重申一次我從頭都尾無屌佢唔小心抵死之類欠缺同理心嘅說法。我覺得送養係易地而處下可妥協嘅做法，但唔認同佢嘅感受大於一切因為佢有作為主人嘅責任要履行，而呢單事故係好大程度不幸嘅意外。怪任何人/貓都無好處。
以下開放任屌：

首先你要搞清楚先。冇責任concept，並唔代表冇責任。

無論隻貓有冇心識唔識，主人不負責任冇教，佢都係做左撞到人呢個行為。佢唔識唔代表佢唔洗負

出面我地屌小朋友老豆老母唔識教係佢地責任，唔代表小朋友做錯既無concept就唔洗負責，父母都要罰去令小朋友知道錯

係，貓唔會知錯。但唔代表佢唔洗承擔傷人行為，搬屋就係佢要負既代價

至於主人冇危機意識既責任？佢既終身傷殘就係代價

成件事根本好公平

其實只係穿左短暫性失聰？

係養之前諗清楚
養緊嘅時候注意安全
唔係出咗事先諗

唉 唔係冇意義嫁
係話比你知你都係一個人
當你真係聾左 你就唔會咁大聲
你既回應都有三個可能啦
你一個假設性既問題你都咁難答我
証明你親歷其境既時候就可能會有唔同既選擇
你係性本善既人 我係性本惡既人
性本惡既人最討厭既就係偽善既人
因為佢地永遠唔肯認清自己 直視本心

Anyway 唔使晒時間回我啦
希望你真係做到你把口中既你啦
共挽之

佢仲肯送養咪算好 我係事主成隻dum左落街喇

你大獲啦
樓上大把大愛撚準備咬你
準備定兩個鐘覆

歧視呀屌你

冇飯食唔食肉先

奇怪就係 講就無敵
又唔見佢地好似外國咁
日日係金魚街遊行 唔俾人做生意

仲有一隻耳麻

佢地好極端嫁
一係就自己自己養
一係就要隻貓死

不過隻豹貓都係要一個大啲嘅空間生活

痾拉matter

屌 共勉

駛鬼理班on9咩
你估佢地真係為左貓好咩，入黎屌佢地想像中既貓撚之嘛
仲同佢地講道理

正常巴打

到真係咁做咪又係比你地屌
成日見你班撚樣屌外國動保多鳩餘架啦，而家又懶離地教人點做動保，唔去遊行就係奇怪偽善
你地講晒啦

連登仔最常犯既錯誤係
動物權利同動物福利係乜都未搞清楚
係度話人將貓提升到人地位,好撚癲

不如你答我先，點解食肉關呢件事事

我個人就覺得動物天性如此,作為人類係應該知道佢地連責任都唔理解係乜, 無可能怪佢地
但係人都係感性既, 佢受傷要送養貓我都理解到佢, 畢竟唔會將個道德標準去到咁高, 但咩野私了果d連登仔就返支那囉。

真係屌你都廢撚事
你係咪覺得自己好撚醒
上面已經有ching po過我就唔po多次
你自己睇返#333

建議你驗下腦

諗唔到點駁就叫驗腦

冇人道毀滅已經算係咁

心好過d唔夠？

你講啱哂啊佢唔知咩事一樣有人養有生活，主人又何來班動物撚講咁唔負責任呢又？

佢撞尻人搞到人傷殘，話人類推責任俾佢你都幾搞笑。

佢唔知咩事咪啱囉，主人好過佢無損失，咁你班動物撚又有咩好屌？定又搬要on9唸哂所有風險論？

ok咁當小朋友
3歲小朋友冇性冇意識整聾自己都原諒唔到啦

真係有咁大方？

唔關
純粹諗到另一個題目

如果真係你個仔, 我諗你都冇得唔原諒佢, 唔通送佢去保良局咩, 如果係其他人個仔, 我諗你都會怪個呀媽冇看住個仔多過怪個3歲細路掛...

我都認同私了係健全法治底下係唔應該
但係如果淨判斷有無罪呢？
我認為單係判斷有無責任都有好大爭議
用台灣精神病人殺警被判無罪做類比
兩個都係傷害人當時都無「責任」呢個意識
兩個都係某d野另到佢地控制唔到自己去傷害人
我想指出當社會認為精神病人有無罪都咁大爭議既情況下
對於貓有無罪有爭議都係正常

而我認同個位精神病人無罪
咁係動物天性驅使呢個因素底下我都認同隻貓係無罪
前提係貓控制唔到自己既動物天性

笑撚到我仆街

唔養咪唔養囉 做乜尻姐
照佢套邏輯 佢生仔之前咪要問粒精願唔願意比佢生

又唔係放生佢
交俾人養有咩問題

什麼來的

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

你有日遇到交通意外
撞到行唔到 要截肢
我都會屌尻你
明知危險 都唔行天橋
過乜野馬路 比機會比車撞

你唔好比樓上讚一兩句就覺得自己好撚醒啦
一開頭講野最撚荒謬果個人就係你

講真唔打鳩佢都算係咁

咁你單交通意外原因係咩AR?

佢冇好返㗎。啲神經受晒創. 成隻右手係舉唔高揸唔實用唔到力

希望你keep住以後都唔好養任何寵物

調轉諗
有人唔小心整親隻貓 整聾左隻貓
一定成班貓撚仆出黎屌尻 話要送走要報狗
果個人都可以係唔小心 都可能好撚分貓狗
點解而家人受傷 要送隻貓去合適既人手上
就要比人屌尻

你咪撚再將隻貓當成個仔啦
你好似上面位絲打話貓好似細路仔好無辜
我都接受
但你係一而再再而三將貓整傷人 同個仔整傷人
人會原諒個仔 就一定要原諒埋隻貓
你講野真係on9
覆撚左你成日 你仲係腦有洞 無一聽得入耳
你隻貓同人地個仔係唔撚同架
個仔係人自己生出黎 生理上同情感上都會付上更大責任
同貓唔撚同呀 你可以當你隻貓係寶貝啜啜卜
但唔好強制要人當隻貓係仔好無

痴線 講到隻貓有心整聾嗰主人咁

遲d一定養

一個無意 一個有心
有幾fair呀

屌你老母啦

我淨係答你第一段
人到一定年齡就要為自己行為負責任, 無論係咪唔小心
貓狗寵物同小朋友一樣, 都係唔懂事同無知,所以唔應該怪佢地

on9貓撚 真係以為自己係奴隸 隻畜牲先係主人

明你意思, 但人同動物好難咁比較
佢地理解唔到何為責任何為負責, 養佢地之前應該了解呢點
唔係佢地做左d係人類眼中錯既事又搵佢地出氣

精神病人都未必話下下打甩罪, 因為有d精神病未去到錯亂到不能理解社會法則咁

意外呀屌你
你係判官呀 乜撚都講原因
就算係閃緊燈過馬路 中途轉紅燈
有人撞左車 無左對腳
你第一時間都唔撚會話係佢自己攞黎啦
你真係道德魔人黎 回足你一日愈回愈燥底
已經發生左既意外 講緊係終生傷殘
因為咁覺得自己唔適合養貓
決定送走隻貓有咩問題
你答我呀 你覺得係咪一撚定要個聾人吞唔撚過啖氣仲要十幾年對撚住隻貓呀
情緒既野好難管理架 你知唔知聾左意味住咩呀
你知唔知殘障既滋味呀
你好撚大愛 但你有無諗過真實情況係個人同隻貓再係咁都唔撚好受呀

無人話要你將隻貓=你個仔, 我一開頭都話人係重要過貓
有呢D意外發生, 你話責任GE, 貓係有責任, 但一隻貓又點負責?
貓既責任即係主人既責任, 將個波推落隻貓做乜鳩

貓真係無意傷人
唔好比D極端貓撚搞到覺得變左個無愛心既人

好好笑咩
你同你開post屌既支那仔有咩分別
快d養啦之後打啦，支那人都係咁架咋

冇原因咪好似你D回覆咁, 冇頭冇尾冇論點
我一早話左如果送養係最後一個OPTION, 前提係盡力養佢一世

不過棄養又唔一定係怪隻貓既 飼主出事之後唔想再發生意外姐，亦唔覺得繼續養係好事 去搵新既主人已經係好好啦

畜牲就始終係畜牲，搞到咁仲幫佢搵新主人已經仁至義盡，班動保貓奴大愛撚就係違反人性先咁乞人憎

你又知佢唔係有心?
動物傳心師?

天下貓啲道德撚真係痴撚柒線 睇撚到嬲
成日攞小朋友同貓嚟劃等號
懷疑嗰班人冇生仔但又養貓當養仔
小朋友做錯事會內疚 會學識有啲乜唔可以再做 貓又識唔識呢？
而且我真心好想講句 養小朋友又好 養寵物又好 都係自私㗎 唔係以為自己有道德高地可以企下話？除非你話你救咗隻得返半條命嘅貓

咁點解狗咬完人 動物園咬完人既動物要人道毀滅
我唔係支持人道毀滅咁既行為
我係想你反思下自己講既荒謬說話
唔係唔懂事同無知做既野就無代價
隻貓意外整傷左人 而家講緊送佢去其他人手中
你地將個道德底線set到係就算佢整傷人整傷你親人 都係你自己問題 唔撚可以送養 唔可以背棄 仲嚴撚過中共 嚴撚過世上任何一種關係
你地咁至係逼人跟你地個套
一樣唔撚道德
唔好咁自以為是 不可一世啦
我一直都係講 貓無錯係無辜
我由頭到尾無一句係屌貓
我係屌緊你地屌人
屌緊個聾撚左既人
到你真係遇到呢D野 唔該你再睇下你自己下爬輕輕講野有幾離地 幾咁唔合符情理

無虐待佢已經好有人性了
我估個po主以後見到貓都有心理陰影

btw養貓唔去安全地方先挖耳其實自己on9

唔好玩啦 隻貓同個主人唔通有十冤九仇咩

你頭兩句其實大把人屌，d支那人爬入動物園比老虎咬又係隻老虎被人道,係人都知唔正常唔合理。
其次你講果d野我無講過thx

你又知隻貓同個主人無十冤九仇?
真係好憎呢啲人 咩都自己諗 自己覺得係就係

係阿d貓狗勁過愛因斯坦

常理黎講姐，當然你要老屈隻貓好撚醒咩都識都駁唔到你既，畢竟你係識動物傳心其他人唔識
大把動物行為研究應該都唔夠你清楚

人地賣貓一定話自己啲貓好㗎 佢自己都講撚到明豹貓過度活躍 適合家居樣係講緊洋房定係香港啲籠屋？
等於on9大陸人養鬥牛犬藏獒比隻狗咬就賴

將貓送走係咪一定係推左個波去隻貓身上
點解討論左咁耐都仲沒完沒了
係因為你地覺得隻貓唔洗負責唔使送走就最好
但問題現實係一場咁既意外之後
人同貓既感情不再 人因為失去一邊聽力
傷痕係永遠刻係心度
佢認為自己難以再面對隻貓
決定幫佢搵過個主人
現實係隻貓都會得到一個新生活
而唔需要再面對主人因一場意外而有既怨懟
你明唔明
我無怪過隻貓 樓上個D話要打撚死隻貓既唔代表大多野
我自己都養動物養左好多年
我正正就係好多人口中當左貓狗係仔女 無打算生仔既貓狗撚
但站係貓既立場又好站係人既立場都好
我覺得Post主既決定係負責任同理性
應該得到尊重 因為佢係受害人
但送養前提係一定一定要make sure隻貓後來得到好既照顧同安排
唔撚明你地又針對豹貓 又針對了耳危險乜乜做乜

整親人就話冇意識 寵物痴人就話動物有靈性
可能隻貓等咗呢個機會好耐呢 其實點知啲動物諗乜 po主冇棄養冇虐待隻貓 真係已經好好

我無論點 你真係重讀中文啦
仲有問題係你呢類魔人心度點為之盡力呀
養左六年 意外發生 半邊聾左至話送走 咁都叫無盡力
你地係都要講到隻貓無錯 （呢點我認同）錯既係人 （呢個我唔完全認同）一定要黑白分明無情講 判官咁審人地送走隻貓呀

我就係貓當仔養 都無撚好似佢地咁癲
送養一撚定係錯咁 人唔笑狗都吠

頭一句唔同意
佢地有「感知」姐係有開心痛苦害怕既感力，唔代表知道點樣為自己行為負責既

贊成
以前我喺狗仔食嘢嗰陣時 好奇伸個頭埋去扮要搶走佢啲嘢食
結果俾狗仔喺個鼻咬咗兩個血洞
狗仔咬完之後即時飛機耳
我呆咗呆之後 一條毛都冇郁過我隻狗
因為知道係自己on9 遷怒落隻狗度係一件好弱智嘅行為

利申 女仔 嗰時係中學

我明你講咩, 我都同意話如果因為呢個傷所以唔可以再養貓, 就選擇送養呢條路, 呢個原因同前面D人講既原因唔同
前面D人講到係隻貓做錯野就應該送養/打/人道毀滅之類
我係唔同意佢地用呢個原因黎送養, 明明主人係有責任養寵物係有風險

你有無挖過耳？
挖挖下撞落隻手到成支插入去都得

陰功 有冇破相

正常人都唔應該虐待動物
佢真係無心想傷人
你可以送佢去岩既人手中
但你無權對一個生命行私刑
虐待動物係反社會人格既人至做得出

其實大把野都違反人性架喎，支那人咪就係放任自己所以先咁乞人憎
用過高道德標準要求人固然令人反感，但有d野明知係野蠻唔文明(例如咩要私了隻動物)咁係咪應該反對呢

點解咁多人嘅口吻都係養得預咗
意外呢啲有得預架咩
擺明無妄之災喎
傳說中嘅blame the victim

你有無聽過我段野
唔係你講你就唔撚睇 skip曬
之後一味就再屌尻個傷左既主人
你呢重同藍絲一撚樣
總之你暴力就唔算 你送棄大仆街
完全唔撚睇個big picture
你係得既

唔知嗰班人乜撚嘢心態
仲要見到有人話好多嘢都兩睇
正如有人會覺得黑警打人冇錯咁
屌 痴撚柒線
Blame the victim之餘妖魔化埋人哋
呢種人真係影響黃絲質素

on9
當初養無預自己會聾撚埋架
呢d人真係反智到一個點
俾錢買個奴隸主返黎奴役自己

on9，人地冇講過你塞落人把口度仲想人點回你

貓一定係無心
佢地如果好憎你 會好直線地fee你
會去打你 爪你同咬你 會匿埋怕比你摸
其實唔使樣樣野都要識傳心至知
了解下動物習性 動物行為學就知
佢地唔會知你支野插到去耳仔 就會失聰
佢地思想真係無咁複雜

我唔覺得因為貓撚好過份 講野不近人情就屌隻貓 屈隻貓係錯 我係想focus返人性同現實情況
送走隻貓完全無錯
送養唔一定係唔岩

個Post主台灣人黎
但無從考究佢屋企大唔大

如果隻豹貓嘅智商同你差唔多
可能會無緣無故就同其他人有十怨九仇

正常嚟講 個女仔又冇虐待隻貓 邊度嚟十怨九仇呀
真係好憎你呢啲人 咩都自己諗 自己無啦啦覺得係就係

其實大把動物行為心理學書睇啦，就算係偽科學都好，起碼可信過連登仔9up囉

無十冤九仇=有十冤九仇?

鼻翼而家都仲見到有一個好細嘅洞
不過比起傷口啱啱好返嗰陣時 已經好咗好多
鬼叫自己衰on9咩

on99一路都講緊班鬧個台妹濕鳩大愛撚
扯到去支那做咩，人地要私了隻貓咁又如何？
我黎係屌柒班大愛撚，無興趣同你各打五十大板

個D話要打又話要報仇既都痴撚線
一係就係為反而反 一係就人類中心主義
大家如果錫貓 都叫同道中人
同情隻貓之餘 都可以人性化少少諗下個主人
佢係無安全觀念 又遇到場意外
當中有好多不幸因素
到最後聾左 要送走隻貓 係無人想既結果

我地公審佢係無意思
屌到佢潛水 唔送養 隻貓無人敢接手
到最後唔知佢情緒差起上黎
隻貓食唔食得飽 會唔會被一直困籠

屌得黎不如安慰幾句 監察佢有無好好將隻貓送出去比好既主人 令到隻貓得到好既照顧

養寵物要多出一個心
對自己對隻貓都係
貓係未完全進化既動物 佢地無自己既文化 無自己好強既自主意識 但佢地會當主人係同伴 會係你難過既時候陪你
意外發生 幾後悔 變左心都好
唔好虐待佢地
交佢地去好既機構好既人手上
尊重動物係一條生命 唔好玩玩下 唔好覺得佢地從屬於你
我覺得已經盡左人可以做既野

個Post都有D痴線佬出黎話要打隻貓 扔佢出街
可能刺激到唔少人去保護隻貓
但保護過頭 一聽就以為送養係怪緊隻貓
其實背後可能好多原因 我自己都諗
整到我 我可以原諒到隻貓
但如果隻貓整到既係我老公我父母我仔女
我都未必敢係咁既情況下仲話要keep貓
送養唔一定係錯 前提係為貓下半生做好打算
但棄養扔出街同人道就真係好唔負責任

咁我都屌緊呢個post d私了支那撚，仲乞人憎過大愛撚，咁好未

明白
再舉一個例子
有家禽患左禽流感
有人類被家禽傳染而死
人類應唔應該殺左有病既家禽去防止傳染病？

[url]
[/url]
養之前諗清楚
無謂搞鳩自己

True
同嗰啲戇鳩情侶養隻狗一樣
養寵物之前無諗清楚搞鳩自己
大撚把人又養水瀨 唔exotic 唔養
唔睇吓自己咩料

九唔搭八咁你搭咩爹,屎忽痕想比人鬧
比人鬧轉移視線話其他人仲仆街都唔會改變事實

成件事個問題係，佢話”隻貓整到我聾左”

一黎就話係隻貓整到自己聾左，咁佢自己有冇做錯咩step令到個意外發生先？

隻貓咁靚，明顯6年黎都係相安無事，點可以一次唔好彩出意外就唔養佢，而且佢講得送養，即係隻貓基本冇性格問題，純粹係佢心情唔好唔想再見到隻貓咁

不過都好大機會係唔開心叫下春姐，最後都未必送

你都on99，自己論據有問題講乜柒違反人性姐，事實就係你班支那狗順應返你地所謂既人性更加乞人憎，有冇考慮屌你自己先？
你講得出「人地要私了隻貓又如何」就知你咩質素啦
何況我就冇屌過樓主送走貓既，係睇唔撚過眼你呢堆垃圾拎一d不知所謂既論據屈人大愛撚貓撚乜乜物物，道理講唔通淨係識老屈

“要私了隻貓咁又如何”
呢d咪係仆街支那思維囉
如果你咁都buy 你不如死返支那啦

講真, 二揀一既人命一定大過動物命
你舉既例子主要係睇隻病有幾大影響, 同埋有冇其他處理方法
唔會希望淪落到好似支那活埋豬咁既慘劇發生

好彩隻貓唔係黑色

無啦啦都引到隻引戰狗出黎

又係度轉移視綫
你地要屌私了撚未自己屌爆佢，關我撚事，我無興趣一齊屌，咁大個人做野唔洗樣樣都要人認同啊

唔撚想理就等於認同？
你班大愛撚睇到句野以為執到寶
好心學下邏輯先出黎柒

合理咁屌緊班無理取鬧既大愛撚又關你事？
你自己唔係洗咩咁緊張出黎吠？

貓 呢啲畜生

點會知你挖緊耳

講到有心撞埋嚟咁

好慘

Cls 佢突登望住你了耳嘅時候衝埋黎？
因為意外送走毛孩？
養左6年你都應該知道佢唔知咁樣會整傷你啦。
佢世界只有你，
就咁拋棄佢，佢根本唔明發生咩事。

成日比人打 你老母冇送養你都算係咁

隻貓真係會care?

如果隻貓換成小朋友，又有無人屌呢？

有養過貓就知，佢地真係認人。
可能換過個環境用一年半載都可以適應，但唔代表佢唔care。
我只要如果一日冇返屋企訓，隻貓會企喺屋企門口等我，喵喵叫唔訓覺；就連其他屋企人抱/ 比零食/ 陪玩都冇用。就係要我。
養左6年的話，一定都係咁。
除非平時都同隻貓唔friend啦。

其實成個po都講緊貓=/=小朋友

咁你又係咪真係可以唔care隻貓整聾你

貓又唔係狗

Agger啲貓咁撚高竇

慘

白痴，你用「違反人性」去屌a，人地用你呢個point話b更乞人憎有乜問題
莫講話回post，你開post都大把人會有反對意見啦
咁唔鍾意人地回你，咩都「唔關你事」，自己上fb ig圍爐啦 懵盛盛

當然自己聾左會唔開心，但係唔可以賴隻貓。
真心，責任喺自己度，唔喺隻貓度。
佢只係周圍跑，咁啱撞到你，咁啱你喺度了耳，唔係跑黎撞你故意整傷你。
我覺得一下了真係唔會放得件事，可能要比啲時間自己；都唔係將責任放喺佢度，拋棄佢，咁只會傷害埋佢。
人又聾又冇左隻貓。
Human should know better.

咁自己on 9 冇責任？

養得豹貓都知好有活力啦

如果以後都有陰影，夾硬留住隻貓你真係覺得係好事而且點解要講到拋棄咁難聽，送俾人咋喎叫做好嚟好去啦

你有問題

你呢啲睇怕都係叫隻貓做主人自己做寵物既感性撚黎

醒起呢單新聞

咁你會唔會因為無心之失同人分手？

同埋送養定拋棄真係好睇你點樣睇同隻貓嘅關係。如果係ownership，好似架車/ 層樓/ 個手袋，買賣送比人當然ok; 但係如果係companionship, 就係拋棄。

其實講咗咁多頁有冇連登仔身體力劉領養隻貓比個幸福嘅家佢

其實講咗好耐人同寵物有冇得比

咁送養有乜問題，點解要比你屌
你個fd整聾你，你唔想見到佢或者冷待佢都係人之常情，唔係個個都會好似你咁咁大愛可以日日都對返搞到你咁嘅人，唔好下下用自己嘅思維套落人哋度ok?
佢依家養咗6年然後被整傷，而唔係郁啲話唔養，送養係幫隻貓搵過個主人，又唔係棄養佢，我睇唔撚到佢對隻貓會有咩唔負責任喎

吓 隻貓整盲咗我都照養 我當咗佢係我屋企人

其實真係每個人唔同諗法。
覺得人比較重要，無得比，咁送走佢就變得好合理；而我自己係覺得人同貓狗嘅關係係不平等嘅，人選擇養貓狗，就係決定要照顧佢一生一世，單方面的責任同付出。

貓有冇得同人比 其實係價值觀問題 冇死定答案 我甚至覺得佢重要過我男朋友

咁送養有乜問題
係怪佢怪佢怪到唔撚在乎佢就dup鳩撚咗佢啦，仲咁有心幫佢搵過個主人咩

言論自由就係有唔想表態既自由,你識唔撚識啊,咁撚中意迫人理你講既野???
講緊A同我講B仲仆街,你D偉論同我講既野無關所以唔撚想理亦都唔影響A係仆街既事實啊白痴仔
好心你縮番入你老母個閪度唔好再獻世

但你哋一嚟就鬧人CLS，有無尊重過人哋感受先用自己想法套用落人哋到已經係錯啦

貓撚真係特別煩
肯送俾人養唔棄養已經好好

養得貓預左做隻貓嘅寵物
寵物邊有得唔要自己主人

痴痴地線個個人睇法都唔同
你唔好將其他人嘅諗法套落人身上啦

喺香港地正常見到人虐貓 係人都睇唔過眼啦
你呢種人哋虐貓唔關我事 要虐貓咁又如何
同你認同有咩分別啫 差在你唔係親自落手
你係咁諗你咪認囉 兜乜嘢啫

當然你都可以話你係中立撚邏輯
唔認同虐貓 但係講到人哋虐貓就會話：
唔關我事/我冇立場/呢個係你諗法
如果你係中立撚 咁冇嘢好講囉 你贏曬

鬧佢cls係我覺得佢同我嘅價值觀大相逕庭。
我覺得我嘅諗法係正確，佢喺我嘅世界觀係cls。
同樣地，有啲人覺得我地啲貓L 將人同貓相提並論cls
本身你正負皮都得沒問題同食撚屎揀啦
咁係咪除左話佢冇問題，其他人都唔尊重佢？

你冇試過話一啲同你價值觀撞到砰砰聲嘅人cls？